【PC/XBOX/PS】Division 2 全境封鎖 2 討論區 【12】Ubiidiot果然名不虛傳

開定先
推爆左舊就直接用呢到

第一代

第二代

Q: 呢隻係咩game黎?
A: 其實本質係洗裝game，但洗完可以分兩派:一係打NPC;一係打鳩玩家

Q: 背景係咩?
A:同依家既情況一撚樣 講既係有條蛋散整左隻病毒，然後用銀紙散播出去。結果NYC同華盛頓都先後收皮。玩家就要化身成為特工去一邊打裝一邊拯救世界
最近好似有美國專家搵到77種化學物質，DC-62可能真係會出現……

最新二代DLC:紐約軍閥

之前21蚊入咗手，到而家都未玩

新PO PO多次
Maintenance - March 25th, 2020

推

去衝鋒槍加成區
出具名散彈

巴打你啲運氣

點解成日都match唔到人玩

我覺得係買NY pass既人數唔多
自從出左NY pass就難左好多match 人

全境刷bug

想佢出把具名mpx都唔比

開增援請求等牧羊人打救

一百次當中都總會有一兩次有人應嘅
至少我好無聊個時候會應下
其實個牧羊人系統垃撚圾,要求助人評分先有獎勵,無人係正常

大家依家game 入面有咩做？
打完NY好似已經冇乜嘢可以做咁啦

邊把?

唔記得
個能力好似係殺敵人加穩定度同有效射程

安全距離?人品正常都應該易出

咁我又冇死刷爛刷
刷咗陣就off
係出散彈果下問號咗

屌那星刷左三日英雄華爾街先跌一把槍彈王者

數值有無頂先
同埋前幾日墳墓有機槍up 唔洗一定華爾街

個極性懲罰可唔可以唔好係電擊少半個盾都無咁嬲，電3秒企喺度俾人打

墳墓唔夠華爾街快

又維護仲要成3粒鐘咁耐

唔知準備左咩bug比大家玩

12小時內 維護左兩次3小時
密撚到

究竟Fix唔Fix到個bug呢

我屌 琴晚淨係玩左陣13一打槍彈ver都無試其他野 突然咁快手fix

等睇個bug超進化做究極體
原本疊攻係成熟期，進化到疊天賦&攻ge完全體

可能今晚可以疊埋甲

疊甲以前唔係有咩，D人疊完入暗區麻

定係連電都疊到無限超頻

我唔貪
我想玩下無限CD碌碌波一粒50M夠

之前已經可以疊攻+天賦再疊埋盾
無敵咁濟

老老實實無功都有勞，入咗去點到要有啲獎勵呀 ub都on99

Ghost recon breakpoint推出免費週末

洗到悶既可以考慮下

有冇巴打一齊玩?
利申入手冇一個禮拜

當你儲夠錢買隻有導航火箭嘅攻擊直升機
每一個任都係靠部直升機轟轟轟到完場
呢隻game已經唔知有咩好玩了

玩左2日 here

今日有個街場人一齊玩，差d唔識㩒俾獎勵佢
最後都有俾到
呢個功能真係幾on9

想打承包商手套既話
打手套掉落加成定彼德羅夫加成

彼德羅夫啦梗係 帶名野黎架喎

WHAT THE FUCK....
今日個極性任務有一個係要殺10隻相反極性GE怪

正常 之前刷左十幾鋪先出
開心左下 禁入去睇垃圾數值 手制都想掉爆佢
Ps4己經好撚難打

留名

想玩friend referral ,有冇新手要帶

只要在您開始遊玩《Tom Clancy’s The Division® 2》之前，或是在第一次登入遊戲的 7 天之內，接受一名「老兵」邀請即可。

Ps4

未玩過
係ubiidiot無啦啦email到

Pm 我, 我差唔多晩晚玩

我睇好耐都係唔識點上個 gitch

求帶

巴打咩平台
我ps4

我 PC, 其實有無分?

公頻見人打土狼面具
有冇清知點打?

貿易中心隻土狼會出
琴日先改

正負極痴撚線

每 reload 一次就跳一次; 所以唔駛諗長短距互保因為一俾人埋身就 pk

一晚出兩把大角，一把復仇
做叛變特工真係好爽

英雄難度而家唔會滅團就重新黎過?

你老味, 正負極好撚趕客

熄撚左佢算

諗住臨訓打返鋪, 點知無啦啦有呢樣野, 打到一半嬲嬲地熄GAME

PS4版唔使諗
單人好似仲改難左
你搵FD 組隊可能仲有得諗下

卡鼠疫自動清場

呢把垃圾都有翻身既一日

第一次打傳奇就跌

依家想有效率咁升SHD係唔係刷傳奇最好

大角一定要傳奇？

係

一係打到就死就出七傷拳
一係用機槍塔

七傷拳唔止電擊咁簡單，仲會debuff你既攻

土狼係 具名敵人？

用電工重炮 or追蹤地雷 輕鬆😂

尾王黎 你禁個任睇隻尾王叫乜

而家入手咩價位？

想屌你老母 咩價位?
我廢架唔識自己睇

白痴仔

究竟玩家幾時先玩補血GE手段
依家咁樣一中毒 / 流血就係等死, 無視裝甲直接扣血, 但係所有回復手段都淨係回裝甲X2046

Ubi收起咗DLC優惠條code?
差2蚊，點搞

屌你好撚小學雞
邊有人問咩價位 自己唔識直接去官網睇
仲要應人一句白痴仔
即係唔係串你 你呢下回覆有啲低級

學返上面個白痴仔講 我想屌你老母
比人屌完老母覆佢一句白痴仔就係小學雞
未見過有討論POST問下咩價就要比人屌老母咁惡
即唔係串你 你同上面個惡到有人問下咩價位入手都
要屌人老母既白痴仔都唔見得幾高質
利申:block埋你先 睇黎唔太岩玩呢個遊戲

伸手黨個個post 都有

隔離ringfit 都成日有人問邊到有得買

你呢個問題已經睇得出你有幾低質啦
自己盲既唔撚識睇？
幫你買埋餵埋你好無？
盲既學咩打機 P牌唔洗返學係到鳩嗌？
利益申報係咁用架咩？
你而家連呢隻game都未持有學乜鳩用利申

真係有時冇火都會激到出火

呢個po主要係俾咁多位有買/想買既巴打去日撚日係到屌鳩呢間濕鳩既垃柒圾ubiidiot討論下隻game/提供心得/吐下苦水

而唔係一個交易所咁日撚日睇住隻野咩價位/幾時減價

大佬呀 得閑/Home Office都唔會咁做啦呀嗎

自己做少少功課先再上黎問都得掛

一句拋低就問咩價位就一定有人屌你

仲要走黎話咩問唔到價位就話唔啱玩

唔通我呢個第一批入手既人話我洗撚左成616蚊港紙去買黎嚇鳩你個新手咩

好心話埋俾你知
依家官網春季特價

淨game70蚊

連DLC普通版280蚊

連DLC終極版420蚊

你自己再考慮下啦

同埋學下做功課啦
呢個世界冇老奉一定會有人答你架
屌到你飛天既就大撚吧

個p牌仔真係好撚on9 等得有人覆都上完uplay睇幾錢 定連登仔神通廣大到可以有神秘優惠
順手block埋我啦 真係無咩所謂

想問下鼠疫個buff係咪一槍死就會上唔到，
我上次諗住用十三一打上，
點知一下死左隻怪buff上唔到，
要換過支低傷啲既m4上

廢驚 ! 唔玩! ubisoft禾吊你呀媽過海
隻game D高難度而家唔L係獨狼玩 野團又多演員
做垃圾佬執裝又永遠都係垃圾 又多bug
點解我會中完1又中2伏仲買埋DLC

而家有bug 有返d1個感覺
幾好喎

division唔玩bug不如唔好玩
論娛樂性bug 1好過2

真係唔好玩
隻GAME咁多野要留意
COMMUNITY少隻伸手狗係好事

最尾先攪笑
「利申:block埋你先 睇黎唔太岩玩呢個遊戲」

而家我要做你生意咩
你唔買仲好喇 我唔想配對到D垃圾

隨便打下啲事件去打三級據點
打完事件出咗把變色龍
btw把槍好廢

講講下好似係
我都係用131 一槍死唔見有傳染

爭在未話埋比媽咪知你蝦佢

e家d bug好好玩wo 合左鼠疫天賦 射完一槍聽住d怪慢慢死

條片話卡完鼠疫要換特化武
我自己冇鼠疫試唔到

我試左有啲一槍唔死但穿甲有效果

一槍死會無debuff 通常都係射d肥仔

應該bug哂11套 用13一打 射黃怪下半身都未會一下死
太大力咪唔好著天命 著6體裝

我通常都係死亡女神+鼠疫+完美拳拳到肉 基本怪都夠1 shot 有時又可以播下毒 幾好玩

睇錯以為復仇女神
千其唔好bug復仇女神，會bug中bug，打怪冇傷害

唔使驚
大把人同你一樣 我都係

秋之回憶
槍彈王者

琴晚更新完已經算好左更新前4人困難都打到掟掣

我未開始做叛變特工之前都打到挑戰同cp4喎
不過console版可能難玩d

可能困難難打過挑戰呢
未打過困難真係唔知

冇鼠疫呀要乜冇乜
垃圾死亡女神就掉左成打 但係數值仲低過林鄭D民望

Fix 完就會有幾個新Bug出現,所以唔fix

你指solo定4人？4人個Scaling佢自己都認左係over tune

我之前4人打困難黑牙國防計劃，尾王度，
迷你坦克狂炸，一粒秒；
無人機自爆秒；
boss一槍貧血；
狗一槍秒；

滅團滅到傻左
之後頂唔順solo ，3個字打完

個關係真係難打到嘔 無咩特別都唔會去玩
boss狙手 仲要識mortarar趕你出黎 仲未計D周圍跑既狗同密撚過閪既自爆飛機仔

係，講漏左boss 放迫擊炮，榴彈除左迷你坦仲有啲小兵會放，自爆無人機 爆都算，爆完仲著火，唔爆死都燒死

垃圾中嘅垃圾

衰撚過上集，武器分等級，最戇鳩近期推新模式取消個等級機制。抵撚死，擺明個機制就係戇鳩

ubi想將所有game都加參收集元素等人長玩課金。正戇鳩

打品牌就六件
打部位就.....你自己都識數啦

屌你低難度打咪得囉
有咩大不了
都係想快快手拎獎勵啫

新bug, ps4係咪繼續用盾，落槍唔收盾轉配置？

收皮啦屌你老母 block撚埋我呀死廢柴食屎狗

琴晚拎住把Nemesis版面傷害2.0M，俾人話我係外掛仔

不嬲都係打4人

夠啦
Stop making stupid and idiot people famous

佢要做申手黨既冇人阻到佢
咪撚再理鳩佢仲好

呢輪都夠火滾架啦 呢個世界硬係要有啲人衝出黎博屌既

新手岩岩買黎玩
想升得快係咪先衝主線

Yes 清哂主線 跟住打下支線應該就滿

又有新bug

好痴線 D成地紅裝既圖好靚

Boss ？

我屌

點解UBI唔將D固定機槍拆哂佢先

好撚屈

係
支線愈後做愈多經驗

係咪有一把係復仇?

唔知點解我由我第一套裝開始BUG到去第12套
之後換返第一套 主武會射唔到
你地有冇人試過?

班撚樣係咪home office得閒得濟無野搞所以日日維護

外國人home office=真係home office
香港人home office=行山

BUG咗唔知幾多個土狼都冇個係GOD ROLL
同埋無情 索耶一車車咁出

係咁出奇特甲

The servers will shut down for an unscheduled maintenance Thursday, March 26th at 04:00 PM CET / 08:00 AM EDT / 11:00 AM PDT.

Estimated downtime is approximately 1.5 hours.

Maintenance notes:

Further fixes for the DPS glitches as well as the Talent stacking bug.

Please follow this thread for any updates as the maintenance progresses.

Thank you for your patience,

究竟係唔係玩家版叛變特工既沒日

都爽咗咁多日啦

我宣佈3月20-3月26為全境叛變日

24號本身都以為沒落
點知又出咗個仲勁嘅bug
好好奇d人點樣發現

出左槍彈王者同大角都心足

Ps4 撚爽得一陣就收皮了

今晚仲用到既話轉去PC先

特工叛變周

好玩過個on9正負極

我原本都唔係幾敢係度講自己係叛變特工
因為連登仔不嬲都係清高過8K電視
但見到咁多巴打一齊bug 有種會心微笑嘅感覺
ubi d bug真係世界級

留名等睇fix fail再緊急維護

唔刷對唔住自己啦

自從做左叛變特工
人都精神左 笑容燦爛左

如果佢設定正常小小我諗大把人會清高
但係UBI SET到難玩到咁 唔屌7佢都已經偷笑

無ubugsoft又點帶旺隻game
當年d tg group個個都係玩bug先多人講野，一fix左就死group咁

我真係屌你老母Ubugsoft
Rainbow 6唔知做乜成日重置我隻game
搞到我而家開親都要由頭set過晒啲裝
Ghost Recon又bug撚咗個主線任開唔到
Division 又隔幾個鐘就維護一次
你真係好撚嘢呀Ubugsoft

頭先上完7次精密計算第一次顯神蹟果陣成個party都笑到收唔到聲

新特化: 再世華佗

唔好再講
未爽就收左皮

PS4係咁試都上唔到

Youtube搵到PS4啲教學片係成功做到
但自己試就點整都整唔到

加傷就得
點樣加天賦就唔係下下得

你bug完打怪有時好大力有時RJ 就即係卡成功

公頻d大陸仔真係

覺得岩玩咪買 真係好睇人 唔買都可以繼續玩 無影響的 只係玩唔到新果part d story

有咩清唔清高 老屎忽d講句獵準咪又係咁玩
如果玩外掛穿牆企門口搞掂傳奇就話姐

我之前是在全境當軍醫的，而我救人的原則是：
「幹你娘救爆」
沒錯，就是幹你娘救爆，
老子才不管甚麼子彈虧損三小的，
每次救人就是子彈一大包。
一顆子彈產成一排子彈，
一排子彈產成散彈。
散彈買一送一，
跟把整個子彈箱的子彈打在你身上沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，死神跑來跟我說，這個月死亡人數一直上上下下，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

台仔潮文

我係上親機機都開唔到盾
連第一步都做唔到

這個月死亡人數一直上上下下

刷到高傷好開心但乜鳩都刷唔到

試多幾次就ok 當你試到後 就要睇埋係咪見到子彈
有時係機槍開左盾見唔到有子彈數 都係fail

我星期一開始研究 果陣都係咁fail

就算一槍秒怪個掉率都係低到仆街

華佗玩唔到了
放工返黎趕唔切

臨維護刷到全滿bullet king

我仲想刷頂值話匣子

ps4嘅毒L表示一直自己一個做普通特工入街場刷裝砌電工裝
成日都配對左啲唔用腦嘅人

把大角三項都唔頂
頭先救咗boss差唔多一百次先跌得兩把

Ubugsoft 從來冇令我失望過

而家咩玩法?

詳細未試

天賦仲卡到，但公頻好似話救返起唔會再跌裝

我仲試緊PC
準備轉戰PC 3個鐘內升40

有fd一齊玩ps4版 唔係都想轉

我發覺PC LOAD得好撚快

會跌

係，岩岩試咗

有冇師兄ps4一齊刷

出咗幾個全頂土狼

英雄？

師兄仲玩緊？

屌你衝到36有D想投降

訓啦同路人刷到傻

Ps4今次掂喎

我知
但渣住隻滑鼠我好似玩緊無雙咁

滑鼠同ps4係差好遠

Ubi真心好笑 負傷拉王起身都得 mindblown

維護完仲易bug左

仲差亞倫同華爾街未打 聽日繼續

Ps4 Bug完把aa12射速快過Smg 不過都係拉唔起住隻怪

Bug前玩家射BB彈，俾怪一槍秒殺

Bug後成為真正既特工，兩邊鬥秒

而家終於似返個刷裝game ，將敵人玩弄於股掌之間

不過已經修左bug好似

今次又點? 今晚有冇ps4手足組團

fix左

華佗再世

Bug fixed?

極速衝完主線
有無華佗團 PC

而家用咩方法bug?

想問開咁多位巴 我新手黎

人地話勁既十三一打個啲新武洗唔洗要新DLC

因為我淨係睇到好似話買DLC先可以升40同新劇情

要

求加

隻game玩爛未

我岩岩刷到招技出黎
但而家唔夠料整7把

我自己無刷過d bug, 覺得咁樣玩爛隻game無咩意思，成地紅槍紅裝 咁樣會好麻木 好快玩厭 唔想咁樣

非賣清高

屌你華佗團

其實要fix 好易
只要開新tu 45lv
已經搞掂哂
不過講到尾都係ubi自己拎黎柒
D傳奇任根本唔係人玩

仲有無團，岩岩40咩裝都無

我ps4

用左半日刷左套全紅MAX出黎

打挑戰係咪唔會有god roll
一人唔夠打heroic

孤狼ps4求機腳
有四套電兩套火
打開副本，暗區pvp同raid都想試下

PC定PS4

PC孤狼

留個ID陣間幫你秒過

又維護

Agents,

The servers will shut down for an unscheduled maintenance Friday, March 27th at 04:00 PM CET / 11:00 AM EDT / 08:00 AM PDT.

Estimated downtime is approximately 1 hour.

Maintenance notes:
Further fixes for the DPS exploit.

Please follow this thread for any updates as the maintenance progresses.

Thank you for your patience,

/The Division Team

其實傳奇已經係全遊戲最難果關黎, (唔計8人 raid)
打完傳奇基本上已經冇野玩了,
而且一隊人慢慢咁打又唔係過唔到
點解需要去改弱迎合玩家
反而我希望佢將英雄以下既難度改番平衡先合理。
不過點都好依家隻驚已經番唔到轉頭

究竟呢次更新會唔會變返低能特工

大家又睇吓一陣做完維護又會變成點？

希望真係Fix到啦
不過我估 佢fix左成個星期都fix唔到 一時三刻係咪真係得都好大疑問

唔比你做華佗但照疊傷

國人真係將bug用到極致

期待今次維護完走更加多bug出黎

我地要相信Ubisoft

新手唔夠lv做下個主線
呢個時候係咪打聚落支線最好

屌佢老味，佢根本就唔撚係fix bug
上機槍塔出選單之後換槍會直接斷線

有冇巴打覺得update 後npc 易死左？

應該係有新方法bug...

ubugsoft

做返個普通人感覺好差

其實最戇鳩係付出同獎勵唔對等
傳奇打咁耐都係出垃圾

屌真係咁
FIX唔好直接邊個用機槍塔換裝就斷線

其實佢地有講過想直接DISABLE左個機槍塔, 直到個BUG FIX完為止

但係比人屌佢DISABLE左機槍塔打唔到8人RAID先無咁做

依家一上塔就斷線？

行街搵具名既王打，跌既野可能仲好過打任...

named boss好難出

其實固定位置，係邊度遇過記住果d位，無活動果陣會易出d, NY公園區海邊據點同金融區南面據點出發易搵d

我諗挑戰以下都得嘅

正常打傳奇一定唔得
英雄有個做坦嘅話,其他全火都無問題
顧好自己唔好成日洗地就得

一打十三無限子彈
新槍彈王者Ubibug

咩bug?

有人俾ubi 回溯啲裝

哇,我好彩無

機槍塔的無限可能性

上塔換裝就斷

用bug刷lv俾ubi收皮？

好似係佢諗住試個bug斷左線
之後直接幫佢回檔 我諗加埋千幾lv 比系統檢測到直接回

有借有還...唔用bug...千幾lv點打

有鬼佬streamer做到1001lv，果d全職我信做到，同埋佢有用靶場刷經驗值，但靶場唔算bug啦講真

岩岩解完個極性切換任務第9階，但佢無比個奇特箱我，點算好

要自己去板面領取，定係你岩岩完8階

靶場可以千幾
但係華佗大法可以快過靶場十倍
同埋靶場算係合法

靶場算係合法啦 一個容易做既任je, 官方當初咁set係預左人咁做

其實我好好奇
班streamer日日咁打法其實會唔會暴斃

唔怕悶刷靶場無所謂，隻錶升盡得10%，同埋個進度去到土狼面具之後都唔吸引... 我拎左土狼之後都玩少左

唔係嫁
當你D裝整得7788
果10%提升好大幫助
多10%爆率同爆傷已經唔同哂啦

打成千level得10%... 30%就好... 好懷念以前個精神錯亂既重機天賦

打挑戰同英雄

D 裝都係屎黎 奇特個掉率低撚到呢

領取左

但係個身同個倉都唔見個箱

信箱呢

傳奇一撚樣

個身爆咗位
然後拋咗落地

都無

箱會落地咩?

個二十個位滿曬 會

正常
就算傳奇跌比你都唔會靚屬

唔係會去信箱咩?

Massive班仆街都唔知諗乜撚野
唔係連傳奇都咁難刷
呢一個禮拜又點會咁多人玩Bug呀

其實同我個時獵隼岩岩出一樣，係後尾有左裝正常打快過炸坦克先無人玩bug

而家就算頂裝打傳奇都係一槍死

所以無bug之後解完獵捕任務孤狼就可以關game

仲有0cd，npc炸彈，無人機瘋狂炸

D 掉率真心on9

有3把奇特 槍彈 變色龍 美夢 三把都係1x shd 跌

而家打到130shd 都係得呢3把

支箭插係額頭好耐都未消失

偷人地部妖刀用 佢竟然冇改shortcut

覆錯po

力奇世界第一

侵侵好似話打算紐約封城

好感動
帶老婆join野團打英雄2次就出佐bullet king
唔洗煩換彈岩哂佢
佢見到肥佬可以直按滑鼠唔鬆手

求教學

又可以玩一拳超人啦

呢個bug平均先得300幾萬
仲要全火 限制用近戰武 唔比傳白宮/cp
有返咁上下火力嘅人用十三一打一下都200萬啦

岩 131 爆擊都差唔多

畀你bug做一拳又點，100件裝得兩3件岩洗

屌衝鋒槍加成副本
跌啲具名步槍同裝甲比我

其實衝鋒槍仲有無地位？

冇
單純當多件玩具旁身

（追求高數值屬性除外）
新入坑，覺得都算易刷奇特
野團打幾場英場總會跌件（感覺刷華爾街同墓地最易）
不過宜家好興 綠色固線電工/金裝全火
而土狼夠35lv就送比你

打打下都無乜動力去刷奇特
大角....自己知無料唔敢試刷傳奇

個爆擊封頂60%,係咪點加都唔會再上

衝突箱先會

爆率最高60

最強smg 話匣子，其他垃圾

話匣子除咗本身有消音器，槍聲細唔夠爽之外
係好用既
不過近距離先發揮到最大效果係所有SMG既通病
最多加個半盾配把死亡女神博對面打唔中你

大角廢撚到嘔要開鏡不如玩返m1a

m1a有名同冇名有冇傷害上既分別？係咪淨係得天賦上完唔完美既分別？

具名武器就係有個固定GE強化版天賦, 其他3個數值上限都係一樣GE
用對自己槍法好有信心GE話經典M1A可以唔用具名, 用回力標天賦傷害可以高一大節

隻game 好讀心

自己打英雄唔出 咁岩同fd 玩 因為佢地岩岩玩 同佢地打挑戰

就出槍彈 本身諗住同佢地刷下裝

星期六日打真係好辛苦
配埋D400幾500lv但係走位/推線都唔識既6紅入黎
定撚住隻重甲俾佢地集火都可以用哂6粒鎮暴都未殺死

thx!

同型號武器， 白字係固定。有人成日話白字唔高乜乜柒柒，唔洗理呢啲傻閪
主屬一樣，數值可變
副屬可變，
天賦可變，

具名同非具名分別 （1-3是但一樣）
1.完美天賦
2.其中一頂固定屬性，數值比非具名更高少少
3.獨特天賦冇得校準：
例如快板加射速。
加大，百步穿楊 etc
4.個名唔同
5.獨有skin

當多種玩bug方法啫,玩咗陣一拳手槍都幾好玩嘅
返正刷任都刷到悶啦

有玩第一集 而家翻炒 有冇手足得閒唔介意帶細佬打主線
啱啱到NewYork死咗N次先清到一個boss

其實只係想講唔用bug1個鐘10件垃圾 用bug就100件垃圾，個陣瘋狂刷英雄無乜幾件用到，何況仲想佢出紅柱

陶瓷碎片去邊度執 OR 刷好? 嚴重缺貨

刷幾個任都無一件金裝留到
禽日刷咗三次土狼,三次都有出奇特呀
不過三件索耶護膝呀屌佢老母

VENDOR買甲拆

拆野有咁就易D,

如果買到冇哂錢
升隻新人 直上30 好似會送錢
之後買甲拆甲共用材料

我諗住執裝拆, 周街都係

M1a 好難掉 好似冇得造

無慾無求就會跌
Btw 中bug仲sad過唔跌
昨晚打space administration hq
個fd開鎖匙箱出奇特(佢嘅第一件）而我執隻綠面，完任後睇番...唔見佐（無share item)
再黎多次mission入番去double confirm...的確係已執

Google missing loot/ loot disappear
唔少人試過，有個仲youtube有片做證據

叫你個FD睇下材料嗰頁 係奇特PARTS黎
唔好乜撚野都話有BUG

情意結黎啫
成個奇特系列都係收藏 大於 實用
全火： 土狼重要(但唔洗刷，夠lv就送），槍用131
CD電工：用固線build 10秒炸一次，好過奇特背囊
組把狙槍？ （用電工狙塔打肥仔算）
坦build未玩過唔識

係間中玩奶控，衝前用美夢扑人

大角唔算廢
但唔至於要去到傳奇5%先出到
入手條件同佢把嘢強度好大反差
但以一把AR黎講佢算幾高階下
放鏡火力細M1A少少，平時算大力，射速快，射得算準
我都打算轉玩大角，放棄13一打

執時有名睇係，唔係part
我自己執果隻綠 patriot 面 都唔見佐

me too

係咪覺得自己與眾不同

係，131易拎好多
太低lv唔敢試傳奇刷大角

裝要點刷好
呢家要點改

唔係， 買左但又唔想玩住
btw, 係咪一定要組team打？
單打係咪唔夠打的？

我以前都係孤狼
咪又係自己玩

玩狙一係全狙流 都係SVD+復仇
一係步狙流 M1A+復仇
全火都係3天命 土狼 + 承包手 + 散兵膝
想高輸出背心就用玻璃大炮/探子/抹滅性
背包用警戒/泰然自若
爆率4x% 都夠 有剩推爆傷 or 爆頭傷
TU8 全火裝套套build都係咁上下

唔好意思
呢期有乜BUG?
冇BUG唔想玩

呢期嘅BUG就係冇BUG

呢3件係咪都要周街打 同埋全名係乜

上星期打傳奇 (PS4) 打左成6粒鍾體育館先過到
羅斯福/國會大廈更加諗都唔敢諗
無人機我覺得都還好, 用電工螢火蟲可以打得爆. 地下果D 補血箱真係岸撚狗, 整到D 怪無敵咁制, 個箱又硬有時又收得埋, 都唔知D DEV 有冇自己用CONSOLE 玩過一次

失望喎青

之前BUG到差唔多GOD ROLL哂
而家反而冇咩心機刷

6粒鐘

抵死, 呢個MOOD我一早預左, 所以唔想刷任何BUG

玩BUG升黎既都冇用
升得裝黎個智慧跟唔切
星期六日打英雄配親既都係有裝冇腦

其實玩完bug之後反而覺得刷裝黎有咩意思 俾你全god roll都係傳奇2下死 又bullet sponge 反而有得混合天賦個陣先覺得有返d威力可以同怪打個和

好彩俾你搵到隊友 打成粒鐘又係出垃圾 退一退坑 等佢fix到咁上下先返黎繼續算了

咁係睇下一個人玩GAME係純粹為左隻角色進步
定係隻角色同個玩家既技術走位意識一齊進步
隻角色進步左 玩家個腦冇變
咪覺得難玩 冇癮

以為自己玩緊BUG 其實係玩緊自己
唔俾你BUG就又嗌難又剩

固線build 其實點砌先岩
個奇特背包唔知用唔用好

校準係咪只可以校一次
校了就不能再校
有D直頭會有個鎖係到

10秒bug修好之後 應該好用過奇特背包

可以再校 不過校返同一個位 轉位唔得

華盛頓 右下角果區，連住三個控制點
大撚把

30粒彈，gg

玩得固線都係貪佢十秒CD不停放遛遛球黎炸
所以固線背囊一定要用，另加中國裝 加爆炸傷害
Or 飛龍 加skill damage + 屬性全轉skill damage

主力奶/用彈塔嘅就用金裝

（新玩，9up)

Svd去狙up打
承包同散兵具名裝 去返品牌up打
Or痴下入侵英雄難度車睇下出唔出

而家電工真係不了
英雄都係全隊玩全火快靚正
唔好打得太rush，記下d出怪位同節奏
基本上唔難打 好多人都係衰心急貪刀就洗地

新手岩岩30lv左冇耐 冇買DLC
依家要打黑色獠牙個啲

想問下你地刷裝既意思係打暗區？
定係做咩特定任務刷？

你禁m 開地圖再禁r
可以睇下邊個/地區up緊咩裝/品牌
再因應返自己想砌咩build去打裝
跌唔跌到你想要嘅嘢就睇運 一切都係機率

明白 今晚試下刷

另外見到有巴打分享啲奇特級裝備
個啲係要打完成左既任務 去揀返高級啲既難度先有？希望我冇理解錯

有d奇特裝要整 有d就開箱出 有d就成把掉落
掉落果d 正常就一般1%掉率，困難3%，挑戰5%，英雄7% （副本尾王）
大角就據點傳奇難度5%
帶鷹人要入8人本先會出

承包手 + 散兵膝
但係我全狙用呢2件會唔會浪費了

明白 岩岩都google完了解左少少
我仲以為啲裝300分係頂 好柒
一陣試下挑戰其他難度

如果想刷槍彈王者打一般難度係咪冇咩可能跌 新手打唔到咁高難度

我PC版開地圖拑R冇反應

而家隻game最大問題係佢個掉落率閪到痴線同難度同獎勵完全唔成正比
先幾日個翻生大法有睇過就知，奇特/頂屬性嘅嘢出嘅率低撚到
而家要正常打跟本唔會有興趣走去刷裝

一般好似1%

其實隻game真係好L on9
打個一般黑色療牙可以比d狗用榴彈炸到瘋狂硬直又鎮暴泡罰企再比突擊兵shortgun洗面
邊一邊先係特工呀我屌你老母

想問土狼，緩步動物呢啲奇特裝係咪無買紐約dlc就打唔到？

好似無買dlc少咗好多嘢玩咁

由第一次見到bt個陣已經覺得我地係cheap爆特工 到今時今日我地d無人機firefly仲係會撞牆自爆 你有無見過bt d無人機會撞牆自爆

出咩build睇個人喜好啦
我懶，中意打輔助做奶/後面做炸彈狂魔
你好岩，英雄或以下難度只要唔亂衝、知地圖、記得d怪邊度出黎，真係唔難

呢隻game講 意識 多過 技術，始終farming game，技術成份唔高

土狼seasonal 35lv會送
緩慢動物係所有真實之子副本都會掉，需唔需要DLC就真係唔清楚
正常計 新果堆奇特就應該係有買DLC先會掉嘅 (唔敢肯定)

有冇人知點解？睇唔到邊區既裝備up緊

呢兩件具名裝係將輸出最大化架喎

係咪開咗輸入法

真係冇留意係咪
一陣沖完涼再試

兒家砌裝係咪金裝或者綠裝都得？
唔小心del左土狼個面具 可以點攞翻

都係唔得

土狼可以去刷貿易中心
尾王機率掉落

咁就真係唔知
我禁M開地圖再禁R就睇到

將個爆擊推上60%係咪on9左

求狙擊塔build 打頭得9百萬 冇死亡女神

唔駛諗死亡女神啦 聽日就改唔食個buff

今日跟街場打活動中心終於跌把美夢
不過都係冇具名mpx

未出dlc前我都一樣打唔到呢d
有咩問題

無得做懶人

尋晚打控制點一次跌左兩把 數值都廢到無倫

最好笑上次玩靶場衝鋒槍加成, 俾左把話匣子我, 但超低屬

如果玩突襲步槍/衝鋒槍，套裝點砌

突襲者玩唔過, 今次套突襲者真心好弱雞
玩政令 配 虐待狂天賦GE武器 效果可能都好過佢

好

禁實睇下

我今晚再試下
另外我想問 其實刷裝係咪暗區好過打任務？

因為琴晚試左打返啲舊任務 都係得困難揀 冇得揀再高？

點會冇得揀...

例如我琴日翻打左個華盛頓中心（好似咁叫）
但打完困難 之後再去睇拑G 都係得困難

不如你拍條片睇下你咩問題

我今晚影
唔該哂

琴日試用奇特背包 4件固線 滾滾球都要25秒CD
係未砌錯左

要用固線背包先觸發到10S, 同奇特背包無得並存...唔係就正

感謝回答
一陣維護完再睇睇

覺得固線做純輸出電工冇金裝咁極致
救人裝/長cd我先會揀固線

炮塔 用金裝 疊爆傷同技能傷害
玩波用 固線 洗十秒一次炸彈魔

咁樣炸一粒扣幾多？

想問而家sniper具名係唔係得復仇女神好用？而家用緊m44 ，頭2項數值滿
細佬我玩到40lv打埋DLC都係係on99咁

利伸ps4

傷就一定低過金裝 未成形可以玩住先
反正密密炸逼D怪出cover都可接受既

炸唔中幾高傷都無用
我會揀4件固線多過金裝

我自己 4固線 + 一飛龍 一中國 玩遛遛球炸27x萬，十秒CD不停放。 有心機砌頂屬好似可上到去3百幾萬

我唔中意玩炮塔，睇人地金裝build好似可炸5-600萬，但應該震到無人想同你一隊

用咩build睇組合需要，得閒玩下CD電輸出流/金電奶，悶時轉下全火

唔追求頂屬好快可砌到幾套build，具名打英雄好快出
下下要頂屬真係會爆肝

呢度就係個情況
入左地圖後拑R冇反應
同埋做舊任得一般同困難揀

如果係因為我但能問題。。
希望插細力啲
我真係唔識 玩左1星期多啲

未上世界5 要解哂BT第一波先開始有個堆野

BT係代表黑色獠牙？
咁我依家清左佢先
我仲係世界1。。即係有排。。

thanks巴打解答

係 其實個堆野仲係主線黎 係打哂3個據點同tidal basin 就會係世界5 之後先開始刷裝

如覺得隻game岩玩會打落去嘅建議宜家買DLC
（要平嘅話用VPN連烏克蘭/俄羅斯買，約百一蚊hkd)
除非永遠只留係華盛頓.....否則你世界5 515武器分數嘅裝都唔夠紐約lv 31 勁

明白 咁我打左D BT任先

好 覺得都岩玩
咁我係咪應該清左依家啲任先買
定都冇咩所謂 只係多左新任慢慢解

有冇人被封

無所謂，買DLC後盡快衝上40lv
之後先係真正開始遊戲

好 即pay

通常刷邊個主線快同多裝

要出TU8.5, 可能到時改完之後突襲者會反彈
官方話突襲者會疊唔高層數係BUG咁話

封7日

究竟買隻game番黎係玩game定bug又唔見其他online咁多影響遊戲體驗嘅bug

預計於四月初上架的大更新TU8.5，其內容可分為以下數點：
《 Bug 修復》
1. 突襲者四件套裝天賦「突襲者賭注」，其疊加次數有時無法正常運作，將修復之。
2. 解決某些情況下無法救活隊友的問題。
3. 解決某些人的季賽進度被重置的問題
4. 變更世界難度將會重置各控制點，但增減政令不會。

《NPC 數值異動》
1. 黑色獠牙的醫療平台的補血速率將調降，每個黑牙兵只會被補一次，並調降平台提供的補血量。
2. 戰爭獵犬的瞄準時間將拉長，機槍狗的360度迴旋掃射降為兩次，榴炮狗的發砲時間拉長
3. 小坦克將更不會隨意切換瞄準目標。
4. 流亡者的投擲火焰瓶威力太過強大，將微量減少燃燒傷害及持續時間
5. 五角大廈尾王無人機的血量和傷害將調降，實驗室尾王Brenner 的裝甲值和生命值將調降，並減少他call 來的迫砲傷害。實驗室中段小王「建築師」的裝甲值將調降
6. 調降康尼島迫砲傷害，調降曼寧國家動物園入侵戰的迫砲傷害，調降一般小兵用榴彈槍所造成的傷害。
《玩家技能》
1. 機槍塔將會更有效的瞄準敵人射擊
2. 前鋒無人機將會更聰明的飛行與攻擊敵人
3. 降低敵人毒氣傷害的威力和持續時間

《奇特裝備與天賦的異動》
※ 索耶的護膝：
1. 被砲擊時，不會被炸開掩體
2. 不移動時，每秒加3%武器傷害，可疊十次，移動後增益便消失
※ 皇朝：冷卻時間由40秒降為35秒
※ 道奇城槍套：原先疊加至100層的增益效果需時50秒，將減少為30秒
※ 響尾蛇：標記敵人5秒後，若命中則保證爆擊
※ 無情：爆炸傷害將由900%增加至1200%
※ 防彈衣天賦 - 標記隊伍：使技能冷卻時間減少4秒變更為減少6秒，無冷卻的技能則不會消耗標記
※ 防彈衣天賦 - 重新補給：冷卻時間由20秒降為15秒
※ 防彈衣天賦 - 防止竄改：部屬時間由5秒改為2秒
※ 防彈衣天賦 - 感同身受：持續10秒改為持續20秒
※ 背包天賦 - 死亡蔓延：由5公尺改為8公尺，冷卻時間則降至15秒

Source from 巴哈

試下驗檔

七日，可以玩其他驚了

利申，七日

之前刷到悶棄咗陣GAME都兩三個月
個7日咪轉玩其他

封7日
啱啱好比時間我去玩DOOM玩到4月3再去玩FF7

早排bug咗幾件god roll 索耶
唔知可唔可以入到build呢

Ban bug 唔ban hack Ubisoft

有人之前永久ban變7日ban

bam人都有bug

點睇ban幾多日
過多2日都出生化危機 仲邊有人打

e-mail
已訂生化3

呢家佢叫你返dc打乜春Jupiter neptune嗰幾個rogue agent 既seasons event，打完有乜獎品？有冇故仔？

屌你仲要回檔回到17日
睇黎過埋今次應該都無乜人玩
in ubi we trust

Ubi好波
立即少佐班幾百-千幾SHD level 全頂屬但入去洗地嘅傻仔

11) The bugs. Some of these are gamebreaking.

Yes, they are. And it's a terrible experience for players. There's no way around this and nobody is trying to say it's not. What we do need is a little more patience than we normally would expect. The circumstances of us working from home have slowed down a lot of the things we usually do. And that doesn't mean we are ok with the expansion releasing in this state. We obviously made mistakes and while we are trying to fix these things now it's a slow process.
While we see the comments about how a PTS would have solved all of these issues we can only partially agree. PTS are useful, no doubt. But in the end the population on the PTS is nowhere near the population of the live game and therefore bugs will always be found much quicker when the game is live. That doesn't mean we don't own up on the amount of bugs and issues we have. It's not good and nobody is trying to say everything is fine.

原來係貼錢幫你做BUG TESTER

不嬲架啦

慳返PTS筆錢既下場
1代有PTS係叫做少啲太過火既bug

2代

都理解佢今次WoNY唔出PTS 係因為唔想劇透
但bug真係太多

個人反對佢ban人 佢地自己有bug都唔第一時間解決
又冇阻止人發佈/冇預告有咩罰則 根本自己未試好就賣
回溯我就接受到
雖然我都係有支持購買dlc的賤種

我寧願劇透好過鳩鎖

反正都一早估到要殺個反骨仔
係估唔到個女人咁仆街者

widdz都ban左

垃圾故 我連語音都mute左 煩過西咁 1集又冇呢個感覺

無可能 要10秒先30%武傷
10秒你會移位/俾野炸出黎 仲要無10%步槍傷同離開掩體傷 更何況土狼個buff咁強

下... 我好鍾意睇佢d攻略

widdz都有bug咩

呢條友
可能真係講解得唔錯

但係pvp/暗區殺人後太串
令人好反感
你係勁都唔洗周圍曬命掛

其實佢無ban用刷靶場都唔合理
佢係覺得係機槍塔上面轉槍增傷有問題
但係刷靶場去0風險不斷重複拎經無問題

其實我好奇左好耐
佢到底係俄仔定係美仔

因為佢啲英文好有俄佬口音同埋feel

戰力倍增係咩背囊？有咩天賦？我無睇就意外拆左...

佢解釋得好清楚

又唔ban立華用exp glitch

應該搵唔到源頭了

唔怪得今日咁順利

再搵要回檔到上個月嫁啦

ban咪由佢ban，本身已經想棄game，然後就見到有dps bug
上個星期係玩咁耐呢隻game玩得最開心嘅日子

靶場邊算bug? 一個簡單d既任就係bug? 呢d重覆性悶任大把game有，你刷足一日靶場睇你悶唔悶到嘔，同埋靶場唔會破壞隻game平衡 最多咪高d shd, 遲同早既問題je

但bug傷就唔同 係正常砌哂所有頂屬裝都唔會做到既傷害 呢d就應該ban

華佗更加啦 對無玩bug既玩家唔公平

哈羅具名背包 天賦 完美聯合武裝

膚淺既人 同d大陸仔口吻一樣

復活唔到隊友bug 就fix到下世紀
Dps bug就即日maint
Already being punished for playing this incomplete game, bans is the bonus"DLC"

拿 我覺得兩件事必須分開講

bug搞唔掂 ubisoft係抵屌

但唔可以咁樣美化自己濫用bug既行為

同無錢就打劫銀行一樣道理

真係合理就唔會FIX/搞靶場,Keep住比人升啦
BUG傷華佗依啲係官方責任
自己唔請人試BUG都算唔開PTS
佢自己都知個BUG,又唔撚FIX,仲要拖成個幾禮拜,本身仲係Twitter放風打算唔比人用機槍塔
一路FIX一路加BUG

真係講公平 你辛辛苦苦打一場英雄跌啲屎比你就公平咩屌
Server唔穩定又對打英雄打到一半嘅人公平啊
刷裝GAME玩得咁辛苦不如打MHW,起碼斷線仲可以單人過到
解決提出問題往往比起解決問題係嚟得快

同埋解釋到BAN bug重要過BAN掛先算啦
一代玩到依家本身以前都好憎BUGGER,唔明點解好地地都要玩BUG
但1.5暗區神仙無限波波開門即秒
同玩過獵隼後真係覺得BUG無乜嘢
隻GAME咁嘅樣仲想我正常咁玩,咁就真係比佢玩啦

工作室自己做得唔好仲要怪比咗錢嘅玩家
無計嘅,個權係佢到,佢咪繼續用個屎忽做平衡,用對腳捉外掛囉
反正Massive工作室不嬲無期待只會期待佢會整更加多BUG
不過都係Massive今次依個星期做叛變特工先比我回憶起20人俄國領事館為咗把萬物平衡M1A

順便用你講,UBI BAN人都有BUG啊
有人本身永久封鎖都變咗做7日封鎖

係我立場，睇人係機槍塔上下上下個一個禮拜，真係我玩Dv2以嚟最開心的嘅一個禮拜

叛變特工一週
3月20一拳超人
3月21附魔神力
3月22A橋再臨
3月23鼠疫之光
3月26華佗再世
3月31特工離職

要罰可以，賞罰分明先
佢有無掉翻轉因為整咁多Bug回饋翻你哋啲守「規則」嘅乖乖玩家？
因為TU8本身打裝讓很多玩家農的很痛苦先係依次大部份人用Bug的最大推力。
如果大家打裝過程有趣、又快樂打到自己喜歡的裝，邊個得閒理你個加傷BUG。
ubug一堆bug打副本敵人卡點,副本要重打,浪費玩家時間有沒補償玩家?

我講咁多口水嘢無非都係想Massive唔好再重覆一代嘅錯
佢咁樣唔理掛,唔認真搞平衡,遲早DV2再一次比佢搞死

同埋比你睇下依家中國人嘅口吻啦
殘體注意

有打傳奇就知，掉落率差到極致，刷到天荒地老，都出唔到好既裝備，你無用bug 場場打成個鐘得個吉，真係出色既遊戲體驗
我個fd中左復活bug, 開game 打到依家都仲係救唔佢，次次都要復活蜂窩，根本係佢ubisoft 仆街先導致勁多人用bug 尋開心

屌原來啲實況主玩bug就唔撚洗ban

邊有呀

上面一班人不停好似大陸狗咁 合理化自己用bug
屌你老母， 你都識講“bug" , 即係不正常途徑嘅野

簡直係“我憑自己努力借錢，點解要還？”
人地屋企無鎖門，你就可以入去偷野

你搞錯左d野

第一重複唔係問題 刷裝刷副本來online game正常有既feature 但你靶場可以無風險之下開5政令去獲得相對下比較大量既經驗去升shd 政令本來就應該係因為有限制風險同難度所以先有加經 但你靶場有咩唔同到?小左彈令你要傳多d返safe area?

第2 你話shd遲早滿 咁都有遲同早既分別 打工仔無時間高速升到shd 亦都有難度 心力問題 小既優勢唔等於無 如果靶場唔係一個比較快+安全+穩定既方法 咁點解全世界都係去刷靶場而唔係某d英雄關?

第3 所謂既bug傷 其實個基制係不停係機槍塔上面換槍 我諗係遊戲e個功能都叫正常 係唔知點解massive會整到可以疊傷同天賦 而個數字亦都係遊戲code入面可以出現到 而唔係利用任何外置程式去達到個數字 即係因為我一槍左d怪 所以你覺得咁樣係不可接受?

第4 為免你覺得我係為左自己而兜 我講明d 我玩bug我預左俾人ban 我只係唔明 點解massive自己係講 因為某d exploit而令到自己有advantage既人係會ban 但shd唔算入advantage? 我刷完傷我都係要刷副 我唔係unun腳就可以升lv架wo 華佗係過份既 但我佩服d人點諗到係刷7次計算所以會變負傷黎復活d怪 亦都唔會點解負傷害會出現係隻game入面

第5 我係睇唔順眼佢既雙重標準 有dps glitch 就連續幾晚unscheduled maintenance 粒復活波肯fix未? 雖然我地唔係gm 決策權係佢地度 但消費者俾左錢 應該係有權利去享受隻game 而唔係做bug tester

睇完第3個PT就唔想再花時間諗論點駁你

連機槍塔BUG都講到唔係咩問題

字多便合理
聲大便惡

話俾人聽自己廢都有

條女條裙咁短
唔強姦佢都唔係人

以為辛辛苦苦打傳奇添
英雄辛苦咩
會唔會係你廢

真係唔覺得辛苦
淨係刷4級控制點都齊裝

有人迫地用
好慘

shd 嗰少少要唔要都罷
不屑去特登升

但係玩bug玩到齊裝仲聲大大就笑大人個口
齊裝又點
咪又係呢樣話難嗰樣話難
人廢意識廢俾咩你都係廢
隻game而家咪改弱去就你d廢人

btsu補血又改慢
機槍狗360度掃射又唔秒
狙狗又減速

為左就d垃圾攪到隻game冇哂技術可言

有用過咪唔覺得問題
你試下問每日150隻覺得新移民政策有冇問題

用打劫銀行做比喻笑撚死人咩
依家邊個俾錢邊個呀

靶場唔係bug咁點解又會fix 點解嘅

聽講bug狗要過英雄 都有困難
宜家無哂頂屬裝可能要玩番 normal
順便棄game吧

唔算BUG, 只不過性價比太高 (overpowered), 呢樣野係需要"調整" 唔係需要"杜絕" 呢樣野每次TU都會做

BUG既定義, 我個人睇法係 唔應該存在, 破壞遊戲體驗既野

一句講晒外掛係UNACCEPTABLE
但係BUG係遊戲機制當中GE一部份, 包括空氣牆 復甦蜂窩 疊傷害etc.
能夠活用成個遊戲機制係技術GE其中一種體現

舉個例子 SD GUNDAM, 利用切換武裝黎消出刀後GE硬直, 依樣野都係BUG黎, 但係所有玩家都會用, 而且係睇成技術GE一部份

清覺得
4固線+奇特背包玩超載+熟練背心博reset cd
同
4固線（固線背包）固定10秒炸

邊個抵屌啲

打和啦 SUPER， 嘈黎都冇用
冇用bug企係道德高地一定無敵架啦，拗黎都冇意思
我係覺得遊戲漏洞最大責任都係官方度
利用漏洞係唔岩，只未至於要bam囉，你要回朔我歡迎，因為係正常做法
你話用glitch bug 影響遊戲體驗，咁本身一直存在嘅bug又唔影響咩
外掛問題又唔正視，設計缺憾又愛理不理
搵比咗錢嘅玩家去做bug tester呢點就點拗都拗唔通架啦
另外靶場冇可能唔算bug啦其實，政令設計本來就唔count入靶場個經驗回報度

BTW 用打劫銀行，強姦果d 比喻根本打橫黎講

有人被迫用 唔小心左自己都唔知
係UBI既錯

我會簡4固線 （綠包） 去穩定無腦10秒炸一次，輸出極高
用奇特包玩超載嘅話，效果時間唔長，要等時機仲煩

好似4固線+1中國光+1飛龍會好d

打橫黎講 正常人根本會不停上落支DPS唔高又冇COVER既槍

Bam 7日咋嘛（之前衰過其他野先會永久），班人係嘈回朔

單機用熟練還可以

曾經香港有過一間書店, 放左D 茶包 同 即溶咖啡 係到免費比人打書釘同拎黎飲, 有人將佢全部拎走晒, 係法理上條由係無錯架喎

疊傷害同理
依樣就放左係遊戲機制入面, 我拎去用都一樣係無錯

放左係到 冇預你拎黎飲又點計?

其他驚都算 全境唔玩bug真心on9 隻驚本身就係bug

要用BUG先唔覺得辛苦仲ON9
咁垃圾不如咪打機

根本英雄輕鬆過

可能啦反正我又唔係衝首發
比一代撚完仲買第一波比錢買BUG咩
我仲留係DC打唔到傳奇
你有道德、正直又人生成功的Game Justice Warrior嘛
唔係每個人都有心情單打Lv4控制之後跌垃圾
It just a game, I just need to having fun

反正再現1代300勇士我十分歡迎
Ubug歡迎你哋啲咁高汁嘅玩家

咁正常人都唔會開5政令去洗打靶啦
正常都唔會救唔起人啦，正常都唔會成日撞空氣場啦
仲想拗
對玩家有益嘅漏洞就入玩家數，對玩家有害嘅漏洞又覺得冇所謂

N年前個J-COM事件又唔見交易所bam咗條架仔同回朔埋佢d錢
你有漏洞係你責任，係你做得唔完善，而唔係怪人利用

香港都歡迎新移民
成個機制係哂到
唔用就笨

半夜三更女人出街一樣道理 俾人強姦唔抵可憐
俾個機會D仆街有機可乘都有既
明知D人病態控制唔到自己

回朔我覺得正常
bam7日都係bam吖.. 你插入咗去唔射又算唔算屌咗

係架,都唔知係到反咩
明明官方無問題,外掛又有咩所謂
「禁止群組聚集規例」5個人唔識嘅都要罰錢都係啱,因為明文規例咗
得BUG比人BAN晒就啱
但streamer 無事都啱,外掛唔BAN都啱
我自己無用但我希望一視同仁

不過我無講過自己打英雄,我都係陪FD打下日任就算
唔知你係咪睇漏眼就當我用BUG仲卡英雄

之前剛剛升四十冇耐已經即時整套固線電工直接打英雄啦
打英雄邊駛刷裝⋯
反而依家刷左套火力裝出黎玩仲難打，同啲怪對射唔小心都會死

咁用咩技搭波波之前見有人用十字盾開閂黎刷固線技，係幾好但又好似浪費左個位

回朔同bam都合理,反正個BUG都FIX咗(?)
bam係玩家守則有講,bam幾耐就任UBI決定
回朔嚟講,依個禮拜你唔係正當手段攞翻嘅嘢嘛
依個禮拜玩個過程都夠啦

之後會發現有新BUG:回朔的只有你拆咗嘅垃圾

同埋一隻買斷既game，你最多未封我連線功能，我比左錢買斷單機玩bug你理撚得我咩

Ps4啲街場得啖笑，又搵唔到八人。根本只係單機或者同朋友連機玩。

會唔會話難打既都係全火
我砌完套全電已經輕鬆
全電又多變化 技能種類又有得配

同埋 電裝3行 核心一定係+1電 即係TOP ROLL
我淨係ROLL兩行能力 點都易頂過全火
最難刷都只係兩黃戈蘭裝

與其做全火一係下下訓地一係龜縮唔推防線
不如是但執隻控場半奶出黎都可以貢獻下仲可以好HEA

華陀真係要回塑啦,,大佬你一個鐘等如人地刷左十百場傳奇..點鬥

今天Bug會被濫用主要都係Game Setting出問題，
敵人血多皮硬、但跌裝跌嘅都係垃圾，唔檢討Game Setting有無出問題，
反而怪玩家投機取巧？
咪繼續放任自己咁做囉,玩家咪Keep住走,希望到下次重大事件仲見到你哋班GJW
不過用BUG嘅都係低質DV2唔需要垃圾玩家

依家仲咁出夜街一係POPO一係啲唔識死嘅人啦

Ubiidiot搵鬼識佢咩
50萬訂閱都冇

同埋呢間野唔大唔ban架啦

Anyway 佢有冇咁柒拍埋片教人用先 有就有機 冇就可以摺埋一二邊架啦

血多皮硬係因為你唔識玩
女妖試過未?
鎮暴泡試過未?
螢火蟲試過未?
用完企撚定係到俾你打
咁都話難打既返去打飛機喇

你有用過bug刷大角就明佢d setting有幾on9

你玩乜野都係咁架喇
不如唔升LV打爆黃版 又話黃版ON9哂你時間

隻人未有裝 個人意識未夠 自然未到你刷
一隻GAME冇成長曲線有咩好玩

咁咪即係要多人合作先玩到囉
好似係講全火垃圾過電咁係咪平衡有問題啊
我做CCer 點解唔會知女妖泡沫同螢火蟲
不過我都係代入佢哋角度啫
但純火/單人火個啲人係咪就要無視佢哋啊
衝鋒槍,散彈槍TU8就無人用
火力人手一把131打
我玩電工大炮唔悶佢哋都悶啦

簡單黎講就係有班友 打機都打唔掂，要靠bug刷裝
刷完以為可以係其他人面前威，點知被ban 7日+收番d裝，所以嬲嬲豬
把口話唔care話棄game但仲留係度

其他野我答唔到

外掛我可以答你

因為個死仆街共產黨啲法例要迫外國公司同中國公司合作之後再要自己搵方法去證明到邊個邊個用外掛既先拉得

唔得既話你就可以死埋一二邊繼續俾大陸仔用外掛

或者我應該咁講
用bug嘅一定係廢到仆街嘅垃圾先會走去用
真正有技術一定係唔會用bug，即係好似清高過8K電視嘅閣下咁
冇技術不如連game都唔好買，慳返d錢返屋企打飛機好過

我相信用bug好多都係for fun而唔係真係打唔嬴先走去用

冇技術真係唔好買 累人累物

睇嚟我啲中文有啲差
搞到有人誤會我用BUG嚟打英雄

我淨係睇到有班自命清高嘅人知道回朔同bam bug者就走出黎搶道德高地唔知以為有諾貝爾清高獎攞

學返你地口吻 組得街場預咗啦

如果你見到隊友唔識玩，直接輸出流配刺針蜂窩

如果隊友全火+識玩，我會轉治療蜂窩一半時間奶佢地，間中先放下炸彈

你以為班人係嘈ban 7日？
如果無roll back, ban 夠14日都無咁多人會嘈呀

火for pvp 電for pve

然後你走去打副本 得單體勁打唔過 就怪隻game
組隊有build diversity原來係問題 唔係走去學下點投入而係走去覺得個世界唔遷就佢

我不如話暗區d敵人識避機槍塔/迫擊炮有問題喇

話血硬果D咪等TU8.5囉, 官方都話左會改易D, 雖然我都覺得NPC真係太高傷高甲 (我全域英雄 2政令), 但打打下已經慣左

遲D易打左 D老手又會話果陣TU8點點點難法 而家已經好易乜乜柒柒

只係做正常人所做既野
唔應該做就唔做 基本家教

唔係自命清高
係用bug既人特別低等
自己攞黎唔係人安個地位俾你

本來收返哂d裝ban7日就真係已經幾好
唔玩bug既亦唔覺得有問題 可以end topic
但係仲要出黎話唔應該又剩就抵俾人笑

你係咪被ban佐呀

講得好, 我真心唔明怪隻GAME難而去合理化用BUG呢個POINT

玩左DIVISION咁耐, 一開波MASSIVE實係SET得難, 之後慢慢改易

呢個如果你係做GAME果個都一定係咁SET, 唔通一開頭易然後改難咩

其實只係有用過企呢邊 冇用過企第二邊
就好似食m記食元氣用epic game平台玩暴雪咁

冇用過既就踩撚到對面地底泥
有用過既就唯有話好人企道德高地 唔體諒佢地被迫既
有d野明知唔應該都要做 唔做會死

Massive明文講火係打PVP架咩
要人就隻GAME就證明GAME平衡得唔夠啦
同樣係打裝GAME,要農嘅GAME,點解人哋無依啲問題
係得DV2要人就隻GAME

有問題啊,提出就得架啦

我就擺明笑鳩你班卡bug狗被人回裝同ban 7日嘅
笑你地抵撚死
唔順氣就棄game囉
咁上心做咩啫
宜家擺明笑落水狗嫁啦，咁撚多解釋去同ubi講囉
係度圍爐

但咁咪無得即刻10秒炸

琴晚先玩完
係睇唔過眼呢度d人一個二個係度扮哂嘢
明明人地bug又唔關你事 係度吠到咁大聲
你話glitch去dz殺人就話仆街啫，人地bug到成身top roll 入去打PVE又關唔關你事先

上星期個update已經nerf左npc

其實我都唔知咁上心做咩,得閒無嘢做掛
我又無用BUG又無比人卡BUG

我唔知係為駁而駁定乜 真係好痴線
玩隻game一定要係追求不停進步 唔可以for fun
玩得bug既一定係廢物到只想砌好裝 唔會走位 無左bug就連英雄都過唔到既廢物

其實我都只係想開開心心咁玩隻game 而唔係無限卡bug玩一拳超人/俾人散彈500m外1 shot 求粒復活波生生性性復到我

Yes...
但如果你隊友全火+識玩，而你電工又唔負責奶
失手秒唔到對面就會好易死哂

mmorpg咪又係咁
某樣能力係某個地方有優勢有咩問題?
而家火係副本冇優勢 咁你仲玩 係你有愛
唔通坦會話自己打得慢?
條路自己揀架喎 試完全火覺得唔ok
識唔識變通
而家又唔係全電唔出火裝俾你
又唔係搏死技能揀左全電冇得轉全火

唔用bug正常咁玩都叫道德高地？
會唔會你條線太低呀？
又係你地啲bug狗俾人ban嬲豬出黎嘈先既

我明睇人仆街係最開心嘅
但似乎係你上心d

P牌仔唔使特登用不推文

bug唔關事
你配過shd400幾lv全身頂屬既全火
然後原來淨係識龜係後面射既垃圾未?意識未夠入去打英雄害死幾多人嘥人幾多時間

人地求安慰啫
唔好篤爆人啦
同係果段：

我就擺明笑鳩你班卡bug狗被人回裝同ban 7日嘅
笑你地抵撚死
唔順氣就棄game囉
咁上心做咩啫
宜家擺明笑落水狗嫁啦，咁撚多解釋去同ubi講囉
係度圍爐

所以依家MMORPG咪唔紅,甚至無人再玩落去囉
但坦真係會話自己打得慢
下下得電工Work咪就係正正無咗你口中嘅多樣性
組得街場又會出事 我都想下下有你啲咁勁嘅隊友,
但現實係唔會

其實唔嘈真係冇事 應得既懲罰已有
但係講到有人迫佢用咁先撚下狗

係勁嘅就1帶3過英雄啦，唔係做唔到呀?
同埋你明知街場有機會撞到垃圾隊友，你係都要排，冇人逼你架喎，係你自己犯賤唔好怪人啦

盤pair喇
唔好進步 一世都係件垃圾
同你做人一樣架咋

我跟返你logic去回你啫

玩街場我只玩坦控, 幫人上甲 控場 復活, 穩穩陣陣過算

全火不論係唔係SOLO都唔會淨係用13一打
就算用步槍高手都係用迴力鏢/步槍兵 經典M1A
每個版本都有所謂best in slot架啦
而家TU8的確經典M1A係橫行無忌到連content creator都講明要Nerf
但唔代表其他槍渣到玩唔到
話匣子 solo PVE零換彈200%射速撚過未?
無隊友buff famas/MG5一槍60萬以上玩過未
無bug神狙復仇女神一槍過千萬秒菁英玩過未
就算全火都大把野玩大把樂趣
如果全火真係咁渣點解4人傳奇副本,
連content creator都要拎步槍兵經典M1A+sharpshooter+完美專注
而唔係輸出型電工build?

廢人唔係做緊應該做既野
走去怪返d正常發揮既人發揮得唔夠多
你繼續喇垃圾

有個意識有走位有推線識flank既全火真係好正

聽講ban左63%人，得37%清泉

你講到咁都真係唯有祝你係game入面學到既推線cover隊友認真配裝認真配合隊友可以應用係現實入面

我ed for fun既玩家活該俾人ban 放鬆d啦香港人 遊戲黎架

一係你就carry哂佢
一係你就唔好排街場
係咪有人逼你排街場先? 隻game有得solo 你唔繼續solo?

點先為之有意識? 你覺得人地冇意識玩得廢，可能你係人地眼中都係咁

同埋division講技術真係笑死人咩

最緊要識射爆啲飛機，屌你老母真係惡夢黎。
三電工一火得我射飛機然後望住啲電工被人炸撚到仆街
仲有啲控場打黑牙唔撚帶emp既撚樣比狙狗掃場

清泉

俾冇技術既人笑
唔怪得d人咁鍾意參觀庇護工場
原來可以開心成日

飛機用迫擊砲炸都有效 炸隊友前面幫佢防

你咪繼續成隻小學雞咁
solo完英雄又要同你交代? 你老幾呀
起碼我就算組街場 隊友狂洗地做演員我都唔會扮勁屌柒佢地先
大家都係玩隻game啫，隊友玩得差咪教下佢地，而唔係一味係度屌

講真, 就係放鬆玩先唔想用BUG, 打完就算, 係著緊一定要滿屬齊裝果D人先咁熱衷用BUG je, 你係咪調轉左?

新移民：一間公屋既 我唔住都唔輪到你住 放鬆d喇香港人

真係萬能 幾百萬個藉口去停留自己係垃圾既層面都唔試下去改進自己

冇挑戰佢玩?
入英雄嘥人時間唔撚俾人屌
大種乞衣口吻喎

更何況 solo英雄咁叻仔 唔知有冇用bug架呢

聽講中國玩家ban 佐63%
乾淨哂

依樣野就係TU8改完出黎GE效果
係TU8之前係無條BAR係到, 精英傷過到50%我已經收貨,
但係依家個情況下係有條BAR係到, 我見到見裝一個MAXROLL都無就真係執都唔想執, EVAN佢3個屬都近頂E.G: 武器傷13.6, 爆傷11.2, 爆率5.1

得咁少

我係咁諗 想輕鬆打 咪bug傷bug天賦 射1槍之後鼠疫慢慢毒死佢地 咁夠唔夠休閒? 我俾人ban之前都係150shd 唔算hardcore掛

刷唔刷滿屬其實都係個幾%既分別 仲要係Rng 對我黎講其實唔太重要 我無乜強逼症

空氣都好d

我唔係指改依D BAR出黎唔好, 但係當依樣野圖像化左就會有咁GE效果出到黎

個range本身就有
d裝本身都有分high唔high roll
只係而家用條bar show俾你睇

之前要打得多先記得 一係開個表出黎睇
而家咁樣整真係方便好多
但係本質上冇分別

原來全火唔可以喺後面輸出

solo英雄都要用bug?
咁睇唔起自己

咁咪易睇d

睇下場大定場細囉
場大成team人要shift位打objective仲龜係個閪位到之後俾人圍就on9仔囉
你應該識分既

本黎就係RANDON值係到, 但係圖像化左之後就係會令心態上發生變化

點知d用bug既人廢到點
基本尊重自己都唔識 講野有人信?

但係咁樣show法
掉裝拆裝放心好多
以前都唔知黎手掉左幾多好裝
拆裝幾大壓力

咁係你先入為主覺得用bug一定係廢到打唔嬴先會用啫
仲學人講基本尊重，講出黎自己有冇笑

打得贏點解要用?
你用bug得用得咁崇高淨係for fun唔係為裝
其實可以打一般 都係唔洗用bug

ban咁多
咁多人用過bug咩

大陸個文化真係好唔掂, 想搵個唔玩外掛唔玩BUG既都難 (大陸狗現實世界都係咁 睇孫楊已經知 唔尊重遊戲規則 總之只睇成果 贏就得 輸就LOSER), 唔係因為人多俾錢玩, D GAME廠先忍氣吞聲

孫揚for fun 好似係

咁係你太完美主義JE, 我覺得幾好喎, 一睇就知件野岩唔岩

唔好成日拉出黎現實世界啦 不同文化不同理由不同答案
公屋土地樓既數量全部有限 人口發展落去 無限除有限 e種老生常談既背後原因又無視左? 唔輪到新移民住都至小係俾香港人住
點解香港人快樂指數插水?馬斯洛金字塔仲記唔記得? 唔chur新移民問題 放鬆完之後你好彩有下一代既話 佢要同個堆人爭樓? 連本地人都照顧唔到點解係照顧一堆歌頌支那偉大但又沖落黎既人?

好似話入過BUG主開既場都有機會奶野

講現實又會突然間識用邏輯諗有咩影響
但係係game用bug就唔會影響到其他人
真係多謝你話俾人聽原來你有基本邏輯
只係因為有份而要隻眼開隻眼閉 呃自己for fun冇影響人

應該fd list入先奶
隨機入隊應該冇事

咁好慘喎 唔覺意都會中

電工...拆左tim, 算啦， 孤狼都係四件愛國者襟玩d...

其實用bug打pve 點影響到其他人 ？

我係遊戲歸遊戲 現實歸現實 你總無可能死姆十次都未gameover掛 遊戲既邏輯本來就同現實不同
你話會影響人 我認同pvp係會 pve呢? 你入隊見到bug友 你係等佢打完全場執哂裝之後就unun腳report佢 定未完場就report+退隊? 更何況全隻game max roll既裝無限 總唔會我用bug刷到把全滿既大角 會令到有人小左把掛

做管理層 本來就應該係要隻眼開隻眼閉 你以為你樣樣野管死哂係會搞死自己間公司定令到全部人24/7都扯盡turbo同你做野? 如果真係ban左63%人 你覺得係會搞死間公司 定要個37%既人支撐起隻遊戲?

當然我咁講係圍爐 我都只係表達下意見姐 唔關上唔上心事

第一次見到bug唔知佢bug.刷左幾場開佢裝睇先見到支手槍4m攻
即report 加走

之後見到都係即report加走

我諗除左浪費左你排隊個小小時間 都未算好過份姐 打機本來就係應該消磨時間既娛樂

pvp就得罪講句 ubug既dz從來都係失敗 由第一代明目張膽開外掛殺gm到e家既bug無限彈? 我唔玩所以我唔知 但我只可以講 官方係有義務提供一隻無bug既game俾玩家

因為呢隻game有dark zone同conflict
你用bug刷完既裝,可以入番dark zone/conflict pvp
同埋就算無pvp,
仲有raid/legendary only drop
如果班人刷bug黎拎到呢啲裝
正常唔用bug既玩家會眼紅
係官方角度,會開佢地刀係合情合理

唔緊要啦, 果件野唔勁, 要KEEP住射先加技能傷, 玩電工都係龜掩體放技架啦, 突個頭出去射, 好易死

做人都有義務知咩叫應該做咩叫唔應該做

在下電工負責推線

我同FD4個人係個BUG出現之前已經刷緊傳奇體育館, 講緊50分鐘左右打一場, 有時失誤係車庫會卡關再打耐D
直到個BUG出黎, 由50-70分鐘不分一場GE情況下變成10分鐘一場, 效率高左足足5倍

咁高效率係for fun定for gear?

我當然係FOR GEAR啦, 目標都係GEAR
用最有效率GE方法去完成一件事係好正常GE諗法
E.G: 我番工有D DAILY JOB, 其他人用人手做, 我會選擇PYTHON寫個SCRIPT黎AUTOMATION因為效率比MANUALLY好好多

打機打到要返工黎比較
好可憐

講得岩 你終於發現個問題係邊

點解個bug係唔應該? 因為我地俾你地快10倍刷裝? 但咁會guarantee我地會趺max roll? 基於rng情況 你刷1萬件都未件會max roll 如果我想要既係大角呢 1000場? 需要既時間?

更何況另一個問題係 我條底線 唔會係你條底線 有無聽過tas/ any % speedrun? 對我黎講 用bug真係唔係咩十惡不赦既罪行
遊戲現存有既野 係基於義務上唔會出現互動問題 放得出黎拎黎賣 我有俾錢=合理 點解我俾左錢去買斷一隻遊戲 你有問題係我受罰?

假設一d去講 如果我bug完 全程單機 唔玩pvp 唔配對 唔組隊 唔打8人 往後只solo 咁我又係咪做錯?

淨係排行榜已經太OVER啦, 對認真砌裝既團隊好唔公平

隻GAME本身就作業性重, 跟手追求效率GE諗法就會越發強大
A品牌係B副本PICK UP, 你要A品牌GE裝就係要不停刷B副本, 當有固定隊員打多幾次就好快變成機械式作業

d 服裝key 咁難攞 升4lv 先派1條

記得以前1-2lv 就比

其實for fun同時亦可以for gear 人唔會完全一心一意
有效率做事係一件理所當然既事 即係你唔會想玩返一般咁 又悶又乜初級電腦咁 點解你會覺得係拎去同返工比好可憐
討論唔駛下下踩底人 叫人垃圾既

冇睇用戶守則？

用BUG天經地義嘛 講左咁耐明你諗乜
唔通我同大陸人解釋佢地幾咁仆街
會EXPECT佢地反省咩

睇黎隻game要討論bug呢個post先推得郁
上個禮拜一fix完即刻水靜河飛今日突然幾頁咁推

睇人折墮最開心
開心過打機

笑死, 睇台仔同大陸狗D論壇又話退坑又剩, 有新CONTENT出, 咪又係返黎含

我等左呢日幾成個幾禮拜, 食住花生玩, 連街場都廢事入

要不是玩家俾錢照顧?
UBI食屎喇

Bam咪Bam回溯咪回溯
不嬲玩bug比Ubi回溯都係傳統一部份黎㗎啦
英雄又唔係難打,奇特又唔係特別好用
無咪無囉,唔啱就棄Game話比Ubi聽
你啲Game無bug就唔好玩呀

ubisoft會驚咩, 錢已袋, 出新CONTENT照大把人課金玩

玩bug，係開心仔嘅

見到有人bug完得個吉
得到既只係一般難度都搵到既快樂
仲要呃自己話好開心
會唔會仲開心

講真 刷返生bug係幾好玩嘅

因為個個都係抄全火校服
但無諗過人地係有技術carry套裝
我而家整左套3火大盾浪人裝
同個全火fd打雙人 總傷都係少佢20-30%
多人舒服 單人更舒服
TU8砌裝多樣化好多 自己砌永遠係最適合自己
Division係rpg 唔只係槍驚 唔洗比槍限死

混色有時效果都唔差
有個FD三火三電
D輸出同個修復蜂窩都見得下人

最好笑係有班人話無打pvp唔會影響到人
屌你啦你宜家唔會打，邊個確保你未來唔會打？
Ubi係咪可以永久割走你pvp function先？
如果宜家話 唔打dz 就無事嘅，成班大陸人（包括你呀bug狗）都會過一排風聲無咁緊，就出黎dz玩

所以ubi只係回朔 同ban你7日囉，確保你華佗裝無影響pvp

用下腦啦，無得打divison 啫
唔洗世界末日出黎哭叫春圍爐掛

想求安慰我都明嘅，去全境封鎖2 吧啦 親

刷佢返生個下真係笑出黎
Ubi唔正視自己隻Game,遲遲唔做修復
睇佢成個禮拜都係修復唔到固定機槍
就知Ubi幾咁唔肯擺錢落去做除bug
為咗唔想故事提早外洩就全境公測
今次Ubi都要負返啲責任,起碼已知嘅Bug都清一清咗佢先

老老柒柒呀
如果有唔Bam7日同永久無PVP功能
咁你剷咗我PVP佢啦,我刷PVE仲好玩

負皮乜鳩，有講錯咩

你個比喻錯撚晒

唔好對連登個負皮咁認真
有時用左手碌上碌落會按到個負皮
我都誤按過好多次

實況主唔洗ban同香港黑警一樣有特權

唔覺佢錯
對門開左唔代表你可以入去

仲要靠佢地吸人頭入黎玩㗎嘛
無哂實況隻Game會仲慘過No Man Sky

個比喻錯到七彩

首先玩家同ubi係有關係
用家同服務提供嘅關係

上面個比喻根本就無中生有

啫係網絡供應商俾你100mb上網，你用一啲網絡供應商自身存在嘅漏洞方法去到1000mb.
呢啲先係比喻呀大哥。

我有用bug，我唔覺得啱，但你ubi依家係唔公平去處理bug人士。係咪出名嘅人就唔洗ban呢？？有晒證據都唔洗ban。外掛你就可以賴check唔到啫。
係咪有特權先。係香港地已經見識到太多特權

如果個個都唔會犯賤咁呢頭話難玩又話哂時間
嗰頭又繼續玩
佢COMMUNITY唔夠人自然會改廢俾D廢人玩

但係又要嘈又要犯賤冇得你BUG都要屌住玩既就自己拎黎賤

你係公平成隻同我永久ban我都冇聲出啦

咁我又冇反對BAN埋STREAMER
但唔代表唔ban streamer係可以合理化刷bug呢個行為

啲玩家點諗咁又點，有咩咁重要。
依家佢處事不公就係事實

緊係唔好 ban完7日 成身變返垃圾
等埋賤人感受下由天堂跌返落地獄仲過癮

處事不公兩睇
在於我黎講 佢封左一半人 都叫做啱一半
希望佢遲下做埋嗰一半
就算佢唔做 都只係做得唔夠好 但係總好過唔做

混裝問題只係要精配比全火/坦/電更難
要係有限既裝數做到品牌同屬性詞條既平衡
兩個天賦有無互相配合等等
一定比純堆天命/毒蜥/固線諗更多
但砌到個下成功感係無法取代
可能我係鐘意諗裝個班人

我從來冇合理化，我有心理準備有懲罰
靶場我都當唔係bug。但依家佢咁樣雙重標準我接受唔到

好欣賞混裝
識拎平衡真係好難

我玩得簡單d
咩都要極致地高 唔高就寧願冇

依家就係屌緊佢點解唔做埋佢
你都知呢個問題就應該屌柒ubi ban鳩埋啲特權人士

混裝俾孤狼用

親生仔點會俾人ban

no 我只係屌柒d玩bug仲理直氣壯話係係for fun/傳統既人
我對人既人格修養既要求比較高 因為會直接影響我既口德分

我見固線背包BUG FIX左, 整左套坦控幾好玩, 2藍4黃, 1毒蜥1戈蘭4固線 全部推哂狀態效果, 天賦完美先鋒, 1.1M甲, 20S盲, 送50%甲俾隊殺, 10S CD, 好好玩

先鋒有時隊友會中BUG
食左先鋒效果打完嗰個場景會唔回血

如果有補師或者開左唔回血政令就唔怕

混裝想打到decent既傷最好推爆頭
爆擊同時推兩樣會犧牲好多野 搞到兩頭唔到岸
基本上承包商同散兵係鐵膽 玩手槍就用埋D&H
用莫三比克打頭出到100萬
係要用時間刷唔同品牌 不過mmorpg本身就係要用時間既野

多人都得既 唔可以半桶水入去囉
個人感覺詞條數值overall無8成以上都唔好打多人

與其話係睇錢份上
不如話遊戲公司要係大陸踢班寫掛既人去坐監係唔可能既事啦

條法例迫你要搵大陸公司合作+證明邊個邊個寫掛賣掛先可以做野

邊間公司仲會搵大陸公司合作

遲早2代好快會出大陸only既server

利申：youtube大把片有解釋點燃解大陸仔咁鐘情於開掛賣掛 seafood痕可以去睇下

見過固線大盾+復活蜂窩
執屍大法

口德分點計法

我條女會睇我留言叫我唔好屌得咁盡
有時我對住D撚樣好撚咀賤架

外掛都BAM唔到仲一大堆工作室收錢刷裝啦
Ubi幾時有係呢方面盡過力呀
呢家dz無咩人咋,以前d1個時dz穿牆射地底射太空射安全房射
回報都無人理呀

其實GTA個BAN法幾好
BAN完要你再買過隻GAME
如果隻隻GAME都肯咁做應該會有改善?

NEGLECT ROCKSTAR鳩BAN呢樣野

ubisoft 用bug 玩player就無問題，掉落率完全無問題，復活唔到隊友又無問題，全部係玩家問題
試過分享紅裝比fd，掉落地下係消失左

屌
老老柒柒
今次咁大件事 歸根究底

係呢間白癡野為左唔劇透唔開PTS

雖然正式開門個日都會有bug
但至少係正式推出前就可以整返好

好啦 依家走黎又封又殺 結果又係死剩班youtuber/streamer可以免死

結果呢班仆街就繼續拍片教人用bug推人去死
自己就大條道理拎免死金牌

再咁搞落去呢間濕鳩白癡冇腦野遲早就得返呢啲仆街玩
到時睇佢點死

早就應該出支那server only啦,又要比錢Ubi邊會肯
不過總會有堆人爬牆出黎開掛玩

咁對正常玩既玩家黎講 少緊堆仆街都係好事黎既
大量仆街 VS 少量仆街
你實識揀

冇用
全球最大既市場永遠都係咁有錢咁多人買掛賣掛
除非你學某幾隻game咁開一個只限大陸人專用既server
由佢地係入面神仙大戰而又要係其他區既server永久封鎖大陸ip

一定會番牆出黎,因為支那ser尤其係騰訊代理一定捉得好勁

問題係
呢個世界太多冇腦既只係識一味睇呢班仆街既片去打機而唔係自己去摸一個啱自己既玩法

羅馬唔係一日建成
而仆街都係一樣
只要佢地一日唔死鑊金既一日都唔會識個「死」字點寫

所以 我寧願ubiidiot依家直接痛到仆街
好過將來仆街仆到冚家剷

傻啦，享受過程遠遠比收鑊開心
起碼阿叔我刷bug刷得爽 玩得開心先
回朔冇咩所謂，再刷過嘅啫
division系列永遠都係玩bug果陣先係真正玩緊division
華陀開心程度同以前俄館差唔多

一般難度啱你玩呀 可以秒怪
夠你有排開心喇

其實你成日同埋d比喻真係好尷尬
好似d小學雞 死都要同人拗咁

唔係條女著得咁SEXY我點會強姦佢 我強姦條女果陣係我人生最爽既時刻 之後唔緊要啦, 坐十碌八碌之嘛

而家係老強條女有冇比錢?
個個都真金白銀買隻game
而家你有漏洞 怪人濫用囉?
glitch bug就bam玩家
咁其他大大小小嘅bug呢? 係咪要ubi bam返自己7日先?

你for fun完得個吉 同玩一般有咩分別
都係melt怪

你自己諗唔通/扮諗唔通就梗係唔明

即係請左條女食飯在先就可以老強了
爽

有冇link

有時道德高地又唔駛企咁耐嘅
Game啫要Bam咪Bam回溯咪回溯
玩得開心又迫到Ubi正視自己啲Bug都係好事黎㗎

好似d青頭毒撚係咁屌mk仔食哂佢d女咁

倒返轉睇
強姦犯咪接受到自己坐返十碌八碌咪去強姦人囉

你啲比喻都用撚錯晒
仲講咀賤

人地玩得開心咪得 又做咩要用自己嘅人格修養強加於喺人地身上呢

明知大陸又掛又成都要開放
即係ubi犯賤

我就正常玩家
真係唔係特別高
係唔知點解有人忍受到自己企係低地都理直氣壯
話返人點解係高地都有 而發覺係自己低

我鍾意睇賤種圍爐有乜法子

用掛唔關大陸玩家事
係ubi犯賤要開放俾大陸玩

有bug被ban唔關ubi事
係玩家犯賤用bug

應該係咁

其實仲有好多好多
不過識睇一定睇留言

用掛唔關大陸玩家事
係遊戲公司犯賤要開放俾大陸玩

有bug被ban唔關遊戲公司事
係玩家犯賤用bug

應該係咁

明知可以用到外掛又唔修
攪到D人忍唔住用外掛
引人犯罪曳曳呀

用強姦嚟類比

for fun
影響到人唔係考慮範圍之內

用bug犯賤
用掛正路

仲嘈緊應唔應該用bug

睇人為左辯護而選擇墮落
不斷將道德底線降低
再反指返正常人有問題
係好有趣既事 最好睇都係人性

你套我低我套你高
大家都係玩俄羅斯套娃遊戲啫
你要係隻Game推高去人類道德層面唔阻你
你屌得開心咪得囉,比人Bam嘅又唔痕唔痛

我真係信有人唔痕唔痛架
但我可以唔睇你嘛
睇完呢到可以睇REDDIT 幾多人嘰呢咕嚕
再唔係去睇埋巴哈
D大種乞衣好正

我覺得你煩膠d, 觀點與角度既問題，你嘈足全日

收工
打機 唔嘈
聽朝追post見乞衣再撚

大部份人都26號先開始用bug,佢回到25號+封7日我覺得無問題，玩得bug預左。
Dklm一回回到17號，一次抹殺左咁多日正常玩既勞力

仲要還返d時間俾你添

咁搞一搞的確節省左好多時間，成身輕鬆晒，唔駛再日刷夜刷都係出垃圾

玩bug同道德拉埋一齊講 夠鐘食藥喇屌你

見到條友真係得啖笑

真係想知聖人有無比bug玩，復活唔到隊友，救人質反鎖貨櫃，share 裝落地會消失，做任務去到尾bug 左落唔到下一個場景，維修完華盛頓任務落閘關門，打打下畫面起晒格掩體全部無得避，無人機繼續撞牆自爆，步槍連撳會食子彈0傷害，呢d都係正常玩

手機都間唔中hang機啦 咪再打過囉

復活蜂窩bug中過，卡npc中過，全境落閘試過

咁無計架喎 咪下次再黎過 or 等update囉 or 唔玩囉

但通通都唔係用bug但當正途既藉口啦

仲有凡事去得太盡一定出事

我覺得今次唔係咁大規模 官方唔會咁開刀法

分清楚個bug唔係玩家做出嚟之後‘用’嘅，係垃圾ubi做驚做到周圍都有bug又fix唔到，一係你就閂server搞掂佢為止, 你開得就預咗會有人玩個bug
正途？ 你話hack佢server改紀錄攞裝改數值就唔正途喇

我無話用bug 係正途，玩bug被ban非常合理，同fd 一齊玩bug既時間真係另類體驗
今次DLC 充斥大量bug 破壞玩家體驗，呢d對玩家無利益既bug就唔修補，根本呢隻dlc就唔係完成品

條友都算煩膠

全境公測
隻Game已經出咗成年有多
仲要拎出黎再公測,然後指責玩家用佢啲Bug
咁你清bug先得㗎,成日眼高手低
錢就收得咁開心,回報又乜都唔理

黎緊靶場都ban

gg

有咩好嘈,玩就玩,唔玩就唔玩
玩既繼續討論
唔玩既就轉Game玩咁簡單
互屌左咁耐 睇到都覺得攰

就係呢d態度種撚壞哂
D野全部ubi設計fault 如果咁撚重視 第一次關ser就即刻fix啦停到修好為止
之前密到差不多隔日停ser 做過d乜野？
我打機少 都未試過一隻game要維咁多次

維護完仲要多bug過之前果下好野

我都打機少 未試過一隻驚第一日就已經有bug推唔到主線進度

琴晚撞D人好撚正常 感動到
連SHD50既全紅都有輸出
仲少訓地

最後一個傳奇都過撚埋啦 可以封垃圾驚
屌你班dev試下點正式過傳奇羅島 睇下你用乜裝 洗唔洗131全火
最後果卡 堂堂正正點撚樣過 又飛機又有卒又痛
我冇過牆 3個隊友出面死哂 我炮塔復活窩又失靈一次又等2分鐘 得我一個盲射好無助 隻肥仔針窩又cls 未過牆都差d死
隻肥仔戰力仲勁過8人囉 係差在唔識自補血唔係就屈哂機

ubi: 收到! 下次改埋羅斯福島要跳落去集合先開到波

你玩得bug預有風險，邊有咁大隻蛤乸隨街跳，個個刷完都神裝，唔好當ub 真係on9先得

咪係 咁大個人少少危機意識都無 玩到秒怪 / 華佗 跟本太over, 風險好大

係我懶 如果當時刷哂所有紅裝 試哂 根本可以封game
D野來來去去都一鳩樣

D1打傳奇/獵準反而印象深刻 打多都唔會悶 宜家打傳奇仲失落過返工 太唔平衡

唔講以為隻game係免費

傳奇比狗打，痴線

咪係，依家係比足錢叫雞，關強姦咩事。

btw想傳戰隊 ps4, 而家個戰隊得返我玩咁滯

我入黎係恥笑d人被ubi封
好行唔送
解封後唔好再番黎
隻game咁多bug,你都唔會想玩啦係咪

呢樣根本就bug黎嫁啦

我個人覺得羅斯福島唔算大BUG, 卡盲點 借柱位 安全輸出又算BUG咩?

關於刷靶場, 官方係咁覆

你覺得唔係咪唔係
咩叫bug係電腦界都冇一個清晰定義
任鳩官方噏嫁啦

唔算bug既 關卡設計姐
我諗佢地屎忽等閒就會改架啦
再絕d全部check point位封門口 等你地冇得再退（傳奇差不多次次都要退一兩個門口拉打）
個排行榜應該整埋當時ver幾多 因為成日改

明顯少左好多人match

悶

係MATCH耐左 但係MATCH親都正常發揮
好過MATCH完打到一半先發瘟累全隊 嘥既時間仲多

已經玩到悶
刷完電工同全火裝，野團英雄無乜難度
傳奇好似好難唔想野團打放棄

今晚諗住刷埋最後一件頂屬裝就畢業
Ban哂bug玩家後好多傻仔用SHD lv去度人
排到幾場都比台/港仔串得 9x lv 唔好學人打英雄
（我叫佢望下d裝先，之後就唔出聲）
最後埋單大家都係全火，輸出比另一條3百幾shd lv 嘅高3成）

開始懷念ban bug前嘅玩家們
宜家留番係度嘅人好多都係天真仔
好撚豬

前幾日笑鳩人，宜家我也放棄game不遠了

反觀想知點解9X lv 唔可以打英雄
我自己50都未過就單屌英雄
有十三同全單火 咩都搞得掂啦

唔知佢。。
可能有d人幾百lv 睇唔起幾十lv掛
估唔到排大陸仔仲好過排台/港仔

呢隻game SHD level根本唔重要，除非2000lv VS 10lv先會有件插件嘅差距
同一個任打幾次已經熟 出怪+地形啦

如果以前有玩開cs / pubg嘅話，打division易到撚咁
嚴格黎講只係farming game無乜技術
有意識就足夠

未有得玩glitch之前，已經有個300lv frd 係到carry matching.
啲人都係想投票踢我4x lv
match 4場 入面有3場動議，個frd笑鳩我：「人地又想踢你喇」

然後有得glitch嘅半日入面，已經唔matching打了

有冇手足知我40lv同啲冇買DLC嘅Frd打佢地world 5嘅副本係咪都係會秒住過？
唔係好想破壞佢地遊戲體驗

你咩裝先 ching

我講錯咗 應該話佢地會俾怪秒咁樣 例如挑戰五角大樓咁

會秒住過

我100都過哂傳奇啦 野團呀

幾時先有短腿個parts打

裝備圖係咪打3級控制點就夠，但我見佢條件寫4級

早幾日升到世界5同515路過

想問下點樣可以解傳奇槍套，計畫又冇出現到，買藍圖條女又冇得賣，係咪要買dlc/ year pass先得？

同埋而家啲錢同暗區資源有咩用，又冇咗賊窩，門多薩賣啲嘢又唔係頂級

有d友真係以為自己上緊戰場做指揮官
不停開mic 叫 rush/push/cover/medic/fall back/clear
越高SHD lv越岸撚鳩鳩
決定呢幾日唔打，等ban友回歸（唔知有幾多）
希望正常一點

屌,乜呢幾日戇鳩到睇SHD LV做人㗎

隔左成個星期岩岩ON返
我仲未BAN

啱啱回歸升到40lv
本身有支復仇女神得30lv
我去到工作枱升級點解lv都係冇變
係咪要焗住砌返支新先有40lv?

係呀
你可以拆左佢再黎過啦

岩岩升到40 想玩電工 係咪推到6 電 就夠？
玩咩技都ok?
電工枝槍又應該用咩？

又偷改左?
金狙狗射3飛紫狙狗射2飛

做左技師d任未，第4階段果支"送別"必備，主武器就睇你玩咩 刺擊加技傷

未做到呀
依家推到6 電 去啲英雄任 幫手控下
應該做輸出定控？

卡係警察廣場同宰也街 入唔到入面 求教學

控會好d

控係帶咩技好

金狗一向都係射3下
紫狗應該係lag左

盲蟲 女妖混

入侵就 盲 女妖轉干擾

金一向3飛 紫2飛

因為啲人觀念錯撚晒呢隻game睇裝唔係睇lv

你指住個控制點有寫獎勵
打三級會有，打到冇就轉打四級

舉報你先

咁個橙背包 (overcharge)去出背包任會唔會出？

第一次好似只限開勢力箱

見到uplay 又賣70蚊，不過都係等21蚊先買，橫掂都出左咁耐冇買

雖然砌好哂D裝都一下打百幾萬
但已經無左做返普通特工既感覺

大家好，小弟整左條片評論下令到Division 2係metacritic變0.1分嘅Bug事件，同埋屌下Ubisoft同政府。我知條片唔高質，但希望各位賞個面入去聽下即使你對呢隻Game冇興趣都可以skip去7:46聽一聽

萬分感謝！

唔明

奇特背包 開果d流亡者 / 真實之子 / 鬣狗 箱已經有機會有

完全get唔到講緊紅背包

玩玩下開箱就有

我終於打完左紐約軍閥DLC
依家40lv 拎到第一件綠色裝（突襲者背包）
如果想繼續刷呢啲綠裝
係咪要留係紐約打唔同難度去刷？

如果返華盛頓，刷好啲既裝就打暗區？

暗區冇意思
你係MYC打分分鐘仲好

咁既話 係咪即係代表打返左上角既主線任轉難度
就有機會拎到綠裝？

打嗰個地區嘅活動
同埋打控制點
如果綠色圖案係喺主線任務先打主線任務
講到1999 希望你明白

明白 即係唔係限死打主線先會出裝
打控制點都有機會
聽晚再戰

你打開地圖禁R (好似係)
會見到唔同地區 唔同任務,
都有個別種類戰利品加成掉落率,
例如你想要出多啲綠裝既,
你睇下邊到有個 綠色避彈衣 既圖示
搵番相應既任務或者地區打就搞掂

而戰利品加成掉落種類,
每日都會刷新唔會固定係同一個任務或者區域

呢排拎大盾成日企正紫狗面前
都係射一下閃一下紅光咁

見到呀 之前就係原來未到世界5
地圖拑R冇反應
依家明白，都見到有戰利品更換時間倒數

係度唔該哂各位解答我既巴打

其實Massive設計遊戲既思路真係令人R爆頭

周街都係刷裝game，無野可參考？

某個版本既裝太強，大部分遊既做法就係整啲再勁啲既新野，或者將舊野buff到勁一勁，一黎玩 法多左，二黎玩家啲舊物品唔洗變廢物，例子就係Diablo 3或 puzzle dragon。

屌你massive邊樣勁就斬邊樣，原本難開果啲就繼續難；內容又唔係多。

咁撚趕客 真心黑人問號...

有無人會用ps4用手掣玩狙自虐
利申我係

另外想請問復仇女神係唔係一定係設計圖出？ 我見巴哈有人話打關出左

如果係的話 一定要等潮汐出入侵戰先打得嗰把具名SR1?

麻煩哂

有朋友打英雄控制點出過

把131打邊度出嫁？之前送嗰把拆鬼左😭

Everywhere 路邊箱都出過
反而classic m1a少到...想試下迴力鏢威力

你諗到佢思路就做埋佢個位
連玩家留個言屌bug ac都畀人bam埋，搵我做好過啦

迴力鏢試過唔好用....
始終唔夠131勁

我唔記得打乜任務 都就咁出到

再出Division 3你班垃圾咪又係買 理你都有味

黎緊有D野有NERF (專注天賦, 步槍, 彼得羅夫手套, 霸主護滕), 有D都有BUFF既 (AR生命值, 皇朝, 舊天賦)

傳奇組隊應該點先輕鬆d？
2火2電？

原來仲表揚過用外掛過8人raid最快時間
係咪話緊你班垃圾過唔到係因為唔買外掛，唔關TU8事

官方話222係完美配裝

控制點出D裝先靚

佢應該唔係講緊個人配裝

131基傷會高d? 支槍唔係特別在個技？

官方洗地裝
呢班仆街跟本無玩過自己做出黎嘅遊戲
仲要教玩家玩,希望跟佢條路走
叫佢自己四人砌套222裝打傳奇睇下

打困難都團滅幾鑊 玩返故事Modede咪算囉

有官方推薦裝架咩
如果佢地直播打 我一定入去鬧埋一份

控制點都出紅裝

同埋想問埋入侵戰同普通故事關有咩分別架？ 易啲出勁野?

Thanks

居然
咁今晚留意下先

想問多句 控制點有冇得轉難度？

我諗最高得英雄
1級控制點=一般
2 = 困難
3 = 挑戰
4 = 英雄

另外全域難度直接SET英雄就全部控制點自動4級
唔洗打活動幫個控制點升Lv

打哂全場控制點就轉一轉個全域難度再轉返去英雄 就會變到有d俾敵人佔返
可以再打過

好 明白 今晚試試佢

打一個控制點試過兩隻boss跌兩把美夢
但係都係垃圾roll
可能係bug唔知會唔會被ban

淨係出過演示video但玩5突襲
佢地咁玻璃心我驚block人block到手軟

我131同m1a都有,m1a基傷重高過131,
但係相同裝既情況之下,
131可以暴擊最高上3.5M,但係m1a只有2.7M
始終131子彈多,盲射暴擊機率多過m1a.

睇見222真係笑咗出呢,
攻唔得補唔得硬又唔夠硬.

131 額外 子彈彈夾 係要刷控制點 定side mission？

而家應該係得控制點

之前講過開新人做計劃拎設計圖個方法好似改走左
交計劃唔再送圖

4火2電都仲可以
自補個量見得下人
唔洗下下縮多過射
續戰力

無記錯嘅話，131只係具名嘅m1a，分別只在招技
你2把槍嘅屬性唔同所以令到傷害基數唔同
同屬性數值下，如你槍法好可以不停爆頭，m1a輸出一定高過131
槍法一般便131

So鳩sad.....有排刷
有咁多藍圖......

係,可惜槍法唔好,好少爆頭....

臨改走之前嗰日一次過出哂3個大彈匣
不過我已經唔再需要

把131遲早比M組班PK改弱,
我諗起TU8把內蓋夫,
做咗一日輕機槍壬,
之後就比人改弱

唔明喎 照計基傷高 爆擊應該再高d架

已經預告左改弱m1a喇

經驗之見唔洗特登搵頭射已經夠做

步槍撚
除左十三一打，其他都唔好用

未打到之前，最好唔好用步槍阻撚位收工
就算經典M1A都係太少彈同無回收，CD太長，初期可以一戰但都係唔建議 (首先你要打到)

實戰黎講，headshot根本係多撚餘，玩射手步槍果d撚樣效率低得阻撚住晒

你英雄根本係群出，你用十三打keep住鳩按，你打到2-3槍，班射手步槍L都唔知𣈴到個頭未，瞄到都唔知中唔中

head shot 最多都係得番 1-2隻，佢地掩緊體，你用支復仇女神叉電等爆最好，但老老實實，袋多一枝sniper 不如突擊步槍實際，近距輚突擊步槍仲實用

射手步槍使用率低，效率低。

最好的打法係十三一打 + 8x sniper , 搭一支突擊步槍，再加專注, ，基本上你係長期zoom鏡keep住後面輸出，如果加個盾仲好，你可以zoom住開盾咁就出番wide shot但個專注buffer唔會跌，長期keep住+50%傷害，打怪好痛

我都唔明....
學其他巴打講,可能我唔係打頭

好似話會cut專注+十字盾,
話原意唔係咁用喎.

仲有想講，打英雄最好有條控場撚

其他三個就高火

基本上你控唔撚住d怪就byebye

玩機槍塔壁擊炮班粉場，得你一個就唔該轉返高攻裝好過好電

基本上你加爆，但對單體傷害好低，佢好處係群扣同出血，如果有兩三個一齊炸先會夠cover同個出血效果明顯，所以你電工的話加技傷不如加狀效，佢出血果下係無視甲，扣命扣得好甘，兩三個一齊炸快死好多

多人用=唔係原意

次次見到d撚樣得一個炸，炸10 鳩幾次都唔食個機槍佬就火，你高火的話打住佢快死好多

其實我同意佢可以cut 左用十字盾時，斷專注buffer

我會搭美夢 改完知技都幾好 同埋全火射人都好痛下

理論上係應該咁,
現在係bug....
唔會咁樣又bam呱

吓 炮擊加炸傷好勁喎 一下成5百幾萬 仲可以中幾個
出血得4-5萬 突登加出血傷我又未諗過
係打肥仔冇力 怪中狀態都唔會扣血係扣裝甲先 同玩家唔同嫁
傳奇體育館都係我做第二輸出

Joke?

pc得，ps4好難

第13個po
已準備好

宜家全火流下，奇特AR/SMG仲有無用

好開心
打左2次挑戰級
拎到少少綠裝紅槍
終於明點解之前巴打話40級後先係遊戲既開始

打任務同街場連線打都好開心好爽
同一個人分別大好多

玩緊分身 終於上到40

大力就得啦

冇話點輕鬆D 都係夾唔夾架姐
3火1電又得
2火1電1盾又得

做到第4個任唔明 shooting range 要做咩 我一炮打爆哂 都唔計

迫擊炮根本得技傷同狀態兩樣野

唔撐呢兩樣撐邊樣
加支鎮暴泡 群又得控又得

預埋d垃圾就困死自己個視野

Btw爆擊率係咪最高疊到60%？
如果用土狠+玻璃 習慣老撚咁遠開鏡打（+25%）
個人 是否疊35-40%爆擊率就夠？

爆率唔洗頂盡 裝備推到50%左右就夠 131建議用C79鏡

而且131自身射程都叫遠 所以開鏡既必要真係唔多

想砌套控制流玩下，好似幾正

Thx 2位巴打

點解解完技師都整唔到把送別

階段4獎勵喎?

係呀，我已經用繄技師，但去整手槍果度無送別

散彈呀

呀... sor

DZ歡迎你
尋晚睇WIDDZ用帶鷹人入去屌到班M1A開咪屌

TU8之後都未打過RAID

上個禮拜有幸有fd帶我入去第一次打raid
佢地話一王硬左好撚多
打左兩個鐘成功通關（講緊有三個400lv帶）
有兩個人出左帶鷹人（無我份）
帶定m1A入去，我把三爆mg5都無用功之地

我打過一次, 半野團(上網見有人招, 有D人第一次打), 一王FEEL唔到硬喎, 係把機槍快左過熱, 同埋D隊友未夾過, 最後試左5,6次過唔到就散左

TU7兩槍收佢皮喎大佬

對比架姐,而且一王有時限,同埋襟電腦易出亂子

親生仔帶領潮流嘛

今次TU8.5 好似無UPDATE天賦, 見佢PATCH NOTE無寫

仲黎呀
又出多幾十個bug到時又嘈到拆樓架啦

睇自己想玩咩多，輸出流的話其實而家選擇唔多，主流都係重砲塔/狙擊砲同刺針蜂窩，分裂地雷而家基本上搞笑用，轟炸機改多左彈但傷害都係麻麻地，黏彈(如果有)都可以間唔時玩下，但都唔太理想
裝屬性除左技能分階之外主要都係skill heist/skill damage，背心天賦就玻璃大砲/掩體掩護，視乎技能嘅配搭，熟練都可以
背包一係就奇特一係就用技術支援/震懾，個人比較鍾意震懾

控場流比較多變化，最主要谷狀態效果同要睇出技嘅時機
個人非常非常唔鍾意螢火蟲(用法麻煩又易自爆)同致盲(盲左嘅怪好高機率會向住佢地最後見到玩家嘅方向行，根本就係坑尻隊友嘅技，特別係傳奇任)，所以比較推薦女妖脈衝+鎮暴泡沫，呢個配搭就算玩英雄任都可以變到好輕鬆，視乎地型同任務可以轉電擊陷阱/emp脈衝或者火種
背心天賦可以用掩體掩護幫隊友buff，但我就鍾意邊走邊控再加枝美夢周圍扑非菁英怪所以就用牢不可破增加生存力，背包就建議振奮幫隊友短暫buff甲或者死亡蔓延都得，如果都會想用槍幫怪r下痕可以考慮惡人

其實仲有奶媽同固線電工可以玩，但可以玩左呢兩款易砌少少嘅先再睇下點

0.4分嘅效果，即刻無晒垃圾，
挑戰出嘅嘢仲好過之前英雄啲垃圾

好多新人唔睇攻略鳩打，有定心理準備打足1個鐘都過唔

依家玩緊 控場流打英雄多
但係啲見我得30 shd就成日唔成團

其實打英雄唔洗控唔洗奶
直接4全火去刷係最快
唔信嘅去計時測試下（前提4個識等齊人先開槍）
除佐狗之外無野驚，帶個EMP

以前玩開補控師，根本多鳩餘

總有犯賤死忠繼續俾m組玩

同型號武器 白字基傷係一樣
131 同 經典m1a 同型號

D2開頭出果陣D人已經屌緊呢樣啦

都幾明顯多左奇特就真

係呀 所以果斷止蝕算 試幾次一王都扣唔到一半血就知試多幾多次都係過唔到

比返Red Storm管啦,D1個時咪好地地
Massive跟本成班都係傻佬黎

返去睇下,又真係連Ban都bug
我個兩個雙頂值土狼面具都仲係道
不過季度LV落返34
係咪可以再刷多個土狼
17號前打嘅槍彈就比佢沒收咗
到底佢真係回溯定是撚但求其收走人啲裝就算

想問下有無各奇特裝備武器掉落位置資料可以睇下?thanks

borderland3 開頭又係on99係咁劈, 宜家都好似升醒目返係咁buff其他裝
division 作為刷裝game黎講已經唔係爽, 真實佢又唔係好真實, 好誇張嘅gear效果係接近0, 連個得數字大力嘅膝頭都要劈嘅我心諗都無乜得救

我屌你老母ubisoft好撚野
200幾lv直接回到20lv
肯定唔止17號

你班仆街成日話endgame悶無野玩依家咪畀你由頭玩過

你老母我玩BUG都係2-3日,都係華佗果幾日
1鳩野回到我返2星期前,我諗唔止
打咁耐機都真係第1次試

由頭應該落返1Lv
我仲諗佢最近Backup係17號先回溯返呢個日子
呢家睇黎唔係呢回事,似乎太睇得起Massive
前幾日有個2Lv玩家寄e-mail建議信都比Ubi誤Bam已經夠好笑
今日返去睇下望兩眼
似乎Massive啲能力已經露哂底

Massive啲能力咪就係無能力囉

3月17後先買DLC嘅唔會有事
個fd華佗佐幾日頂屬哂，解ban後一件裝都無少到，立即唔屌massive了
不過佢話宜家唔洗打裝少佐份殺boss後嘅期待

又話自己無誤BAM
其實漏BAM誤BAM一大堆
最慘誤BAM嘅走去申訴
Ubi就同你講現行機制無辦法幫你解BAM
你照等7日同回溯啦

我係咪第一個乜春BUG都玩齊哂但又無比人BAN比人回溯既人
屌你岩岩我又上一上線乜柒都係到

傳奇先要戰術 其他基本全火冇腦過

係咪有第二階段ban人行動

拿拿臨執柒左佢出隻3整d新bug出黎玩好過啦,又可以撈番筆

4個fd一齊打
大家都識砌裝既話控/坦/補
根本係鳩hea緊

除左新據點副本之外我諗唔到有咩英雄級唔係全火最快

利伸：會做全坦鳩Hea

我依家主玩輕機槍
想問裝備既方向係咪應該
裝甲+爆率 為主？
如果想用奇裝 係咪談判者或者愛國者好啲？

玩左一,兩日bug,
同fd試試傷害bug 一齊玩左10場都冇,
已經冇feel熄左隻Game,
華陀都懶撚得去試。
然後今日開番就300LV 回到 160
不過都冇咩所謂, 由佢有傷害gitch出黎 ,
又冇立即處理果一刻已經對隻驚失望左退埋坑。
依家反而期待下黎緊會有咩新bug試下 等佢永久封撚埋我算

利申:12月比fd 推坑玩到3月

遊戲出BUG
要玩家埋單已經夠哂ON9啦
我睇D大陸人話要開掛入DZ報復社會

要唔要玩家賣單都係另一個問題,
當一個可以嚴重破壞遊戲既bug出現,
都可以成 個幾兩個禮拜 都唔去理唔去修,
最撚抵死係途中有3-4次維修同更新都冇去理

報復社會又on9左啲, 自己玩得bug都預左架啦

佢有修嫁
果陣晚晚11點都修
不過修極都仲有咁解

你打過傳奇未？
有呢個bug先平衡返戰力去打傳奇

打過啦,
唔用bug都過到啦,
之前都講過傳奇已經係最難果關黎, (除左8人Raid)
如果係都要改到易先叫平衡既話都冇咩野好講,
不如叫佢改改個掉寶率好過啦

裝你可以睇巴哈
奇特裝係紅色 你講個d綠裝大部分係垃圾，不過都建議每樣留一套以備佢第時改強

好似話update有得升級奇特
咁一早拆左30級果啲咪

想問下今季個鬣狗懸賞任務應該點揾打勁多懸賞都冇個係

傳奇諗諗下其實職業分配得好
基本上時間問題
但係佢出D野同付出係唔成正比
果陣華佗都成10幾20次先出大角
不過承包商同散兵呢D就易出D

明白 刨一刨先

用華佗bug先知要出一把似樣D既傳奇有幾咁難,
D數值真係垃圾都爆.

你咪算少 有個frd 400幾跌到落返70

D1每週打一次傳奇都會掉一樣 宜家重覆打傳奇為咩

我記得D1後期掉落率高,又大方
而家

重點應該係div tech呀嗎
紅裝係D1後期係多到拆

最少打完送把嘢先啦

雖然奇特唔難打 但玩到好悶
以前玩獵隼真係好玩 夠緊張 仲要連打十幾round
以前好玩過而家 最少要補師一
而家洗撚 夠火就夠砌 都見到佢想打技術配合 都冇d1咁正囉

以前十分鐘獵準刷分都唔會悶

10秒公寓原力車
¥50 100件奇特

以前機密開拓先叫真正補師
呢家窩蜂只係反斗城玩具,仲有時會壞嘅

一開始玩d2已經屌 喂 d科技退步哂既
冇一個技係正常 個pulse範圍 細到我笑左
噴火塔冇腦左右fing 其他cd長到顛
D1只係個mobile cover冇乜用

D1啲科技去哂BlackTusk道
你睇下佢個補血平台幾撚強大
好似嘲笑緊啲老特工
噴火塔無咗智能左右噴都叫有好處嘅
刷銀行任封門用算唔算

Cover打93號碼頭好好用
洗到冇上限

最初期刷係打四十五分鐘
而家打mission 除非遇到豬隊友
唔係打得幾輕鬆 只要有兩個ok 四人小組帶住個零輸出我都夠造
以前 帶住一件豬隊友都唔多掂
同埋td1我做補血電工

1代既成功叛變
肥劉又係得個吹字，難怪2代得垃圾用

拍片睇下油輪中段 全肥仔4個全火係點過

我屎，唔拍片獻醜
唔信嘅可以問下其他人有邊關英雄係全火過唔到
肥仔行咁慢識閃係無難度，驚嘅只係佢附近嘅小怪
（Btw 射手專精係有閃光彈可致盲幾秒，4條友加埋廿幾粒盲幾分鐘都可以同埋部份人全火會帶瑩火蟲）

玩得悶有時都會玩下 補/控/坦 ，但真係多鳩餘仲慢

想問下之前買紐約dlc送左個season pass係用黎做咩？

新特化直接用
唔洗解

姐係哩排出個個活動？